<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?><modules><module><id><![CDATA[1015]]></id><name><![CDATA[pm_advancedpack]]></name><displayName><![CDATA[Advanced Pack 5 - Vendez des lots de produits]]></displayName><categoryName><![CDATA[Ventes croisées & Packs de produits]]></categoryName><description><![CDATA[Permet la vente par lots tout en utilisant les stocks réellement disponibles des produits composant vos packs, et offre la possibilité d'y appliquer des opérations commerciales]]></description><author><![CDATA[Presta-Module]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/ventes-croisees-packs-produits/1015-advanced-pack-5-vendez-des-lots-de-produits.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/1015.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Permet la vente par lots tout en utilisant les stocks réellement disponibles des produits composant vos packs, et offre la possibilité d'y appliquer des opérations commerciales.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Permettez l'achat d'ensembles de produits avec ou sans réduction, en un clic  Vous voulez augmenter votre panier moyen, tout en permettant à vos clients de faire des économies s’ils achètent plusieurs de vos produits simultanément ?  C'est maintenant possible grâce à Advanced Pack !  Créez sans plus attendre des lots de produits dont l'achat peut être fait en un clic, sans vous préoccuper de leurs stocks ou déclinaisons.  Un précieux outil de vente additionnelles  Accompagnez vos clients dans leur démarche d'achat en leur proposant des ensembles de produits cohérents que vous aurez défini, tel un vendeur dans un véritable magasin. Comme par exemple : ce super appareil photo, cette carte mémoire et ce trépied. Vous savez que cette sélection est pertinente et qu’elle plaira à vos clients.  Ou encore, profitez de la notoriété de vos meilleures ventes (best-sellers) pour les associer à ceux manquant de visibilité afin de les faire découvrir à vos clients.  Vos packs devront être composés au minimum de 2 produits, le nombre est illimité. Forcez la quantité par produit, choisissez les déclinaisons de votre choix, autant d'options vous permettant de multiplier les possibilités.  Vous souhaitez réserver l'achat d'un produit uniquement au sein d'un pack ? Ceci est possible également ! Vous pourrez ainsi proposer un produit gratuit uniquement si il est acheté au sein d'un pack. Les possibilités sont infinies !  Assistant intégré  Il n'est pas toujours simple de définir quels sont les produits devant être proposés en pack. Là encore Advanced Pack apporte une solution à ce problème. Au moment de la création de votre pack, notre module saura vous fournir des informations stratégiques comme le nombre de produits vendus ou leur stock disponible.  Il intègre également un simulateur dynamique du prix de votre pack pour vous aider à y voir clair dans la création de votre opération commerciale, sans vous faire courir de risque quant à votre rentabilité.  Restez maître des déclinaisons  Un des produits que vous avez ajouté à votre pack est disponible dans plusieurs coloris mais vous ne souhaitez pas tous les proposer depuis cet ensemble ? Advanced Pack vous permet de le faire.  Vous aurez également la possibilité de définir une déclinaison par défaut pour chacun des produits de votre pack, même si celle-ci est différente de celle définie dans votre catalogue. Vos clients pourront alors personnaliser leur sélection parmi les attributs que vous aurez choisi d'intégrer à votre offre.  Incentive Business  L'incentive est une action qui motive votre visiteur à effectuer un achat. Son but principal est de convaincre plus de visiteurs de votre site à terminer leur commande et/ou dépenser plus d'argent par transaction.  Pour y arriver peut être avez-vous déjà essayé d'offrir les frais de port au delà d'un certain montant de panier, ou bien de faire des promotions sur quelques produits ou encore d'envoyer des bons de réduction ? Toutes ces méthodes fonctionnent, mais leur portée est limitée car ces opérations sont en général éphémères, car coûteuses ! Arrêtez de chercher, vous avez trouvé !  Pour séduire vos clients, Advanced Pack vous donnera le choix d'appliquer une remise dans le cas où tous les produits d'un pack sont commandés, encourageant ainsi l'achat d'un ensemble complet.  3 possibilités vous sont offertes :Proposez une remise spécifique sur chaque produit du packAppliquez une remise générale sur l'ensemble des produitsAppliquez un prix fixe, tel un prix psychologique, par exempleA ces possibilités, Advanced Pack saura également gérer les remises déjà appliquées à vos produits, et ainsi vous laisser le choix de les répercuter sur le prix de vente du pack, ou au contraire de les exclure afin de privilégier la remise définie pour le pack. Cette prise de décision sera d'autant plus facilitée grâce à notre interface claire et soignée, qui vous permettant de détecter en un coup d'oeil les produits actuellement en promotion.  Arrêtez de veiller à la cohérence de vos prix  Ne vous est-il jamais arrivé de devoir passer en revue tous les tarifs de votre catalogue afin de détecter des éventuelles incohérences et les corriger ? Que se passerait-il si vous deviez manuellement gérer les répercussions des changements de tarifs de vos produits dans les packs ? Cela serait une charge de travail supplémentaire considérable si vous ne l'anticipez pas dans le choix de la solution de gestion de vos packs !  Là encore Advanced Pack apporte la solution.  Par défaut, et dans le cas où aucune réduction n'a été appliquée, le prix du pack est la somme des prix des produits qui le composent. Si vous êtes amenés à modifier un prix d'un de ces produits postérieurement à la création du pack, le prix du pack sera automatiquement mis à jour, et sans aucune intervention de votre part.  Dans le cas où vous appliquez une remise à un ou plusieurs produits d'un pack existant, et à condition que vous ayez autorisé la répercussion des promotions, le prix du pack sera également modifié, en indiquant à vos clients la remise appliquée.  Un des produits de votre pack dispose d'une éco-taxe ? Aucun problème, elle sera automatiquement répercutée sur le prix de vente du pack, tout en étant clairement affichée vous garantissant un parfait respect de la loi.  Concernant la gestion des stocks, tout a été automatisé !  Pour chaque pack commandé les stocks des produits qu'il contient seront automatiquement décomptés. Vous éviterez ainsi une double gestion de stocks ou les frustrations générées par les ventes rendues impossible faute d'une mauvaise assignation des quantités.  De plus, dans le cas où un des produits d'un pack se trouverait en rupture de stock, le pack sera automatiquement indiqué comme non disponible à l'achat à l'aide d'un système d'alerte de disponibilité élégant et moderne. En effet, pour vos clients, nous avons intégré un système de notifications graphique et ludique, leur permettant d'identifier instantanément une rupture de stock sur une déclinaison ou un produit composant le pack consulté. Aucun risque que vous receviez des commandes de produits indisponibles !  Mettez en valeur vos packs et vendez plus  Une fois votre pack défini, vous pourrez alors le configurer de la même manière qu'un produit classique. Tout est possible, comme le fait de lui assigner des images personnalisées, le classer dans les catégories de votre choix, optimiser son SEO, rédiger une description personnalisée, lui attribuer un code EAN ou une référence spécifique, configurer son encombrement pour le calcul des frais de port, etc...  Pour les plus pressés, et afin de vous faciliter leur commercialisation, Advanced Pack affichera automatiquement toutes les images des produits le composant ainsi que leurs descriptions sous forme d'onglets. Vos clients pourront être informés correctement sans quitter la page de votre pack, et finaliser leur achat en un clic.  Et c'est pas fini... Afin de gagner encore en visibilité, vos packs seront automatiquement mis en avant depuis les fiches produits de ceux étant commercialisés par lots. Ainsi, vous inciterez vos clients à commander le pack et non seulement le produit convoité initialement. En somme, il s'agit de vente croisée: un moyen accessible pour augmenter votre panier moyen !  Pensé également pour les intégrateurs  Dès le départ, nous avons intégré le fait que ce module devait pouvoir être mis en forme facilement par votre agence web ou votre designer/intégrateur. Le module s'adapte parfaitement avec les thèmes par défaut de PrestaShop 1.5 et 1.6, tout en permettant une personnalisation graphique des plus avancées.  Un ensemble de templates, JavaScripts et feuilles de styles CSS sont livrés avec le module pour modèle, facilitant ainsi le travail d’intégration. Vous ou votre intégrateur aurez ainsi la possibilité d’exploiter toutes les fonctionnalités du moteur d’Advanced Pack 5 afin de les présenter dans un habillage graphique qui correspond à l'ambiance générale de votre boutique.]]></additional_description><tab><![CDATA[merchandizing]]></tab><version><![CDATA[5.1.3]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.3.1]]></from><to><![CDATA[1.6.1.11]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[249.99]]></EUR><USD><![CDATA[269.99]]></USD><GBP><![CDATA[219.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agence Partenaire PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/616235-pprod/advanced-pack-5-vendez-des-lots-de-produits.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/616235-pbig/advanced-pack-5-vendez-des-lots-de-produits.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[1048]]></id><name><![CDATA[facebookpsshoptab]]></name><displayName><![CDATA[Boutique Pro pour Facebook ]]></displayName><categoryName><![CDATA[Produits sur les réseaux sociaux]]></categoryName><description><![CDATA[Installez un onglet "Shop" sur votre page fan Facebook. Une mini boutique apparaîtra dans cet onglet pour proposer vos produits directement depuis le réseau social]]></description><author><![CDATA[Business Tech]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/produits-reseaux-sociaux/1048-boutique-pro-pour-facebook.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/1048.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Installez un onglet "Shop" sur votre page fan Facebook. Une mini boutique apparaîtra dans cet onglet pour proposer vos produits directement depuis le réseau social.]]></description_full><additional_description><![CDATA[*** VAINQUEUR DES PRESTASHOP AWARDS - ÉLU MEILLEUR MODULE 2011 ***   Augmentez le nombre de vos visiteurs et acheteurs potentiels sur votre boutique PrestaShop et dynamisez votre communauté Facebook. Véritable moyen d'augmenter vos ventes, profitez de votre communauté Facebook pour communiquer sur votre boutique.  Ce module est édité par Business Tech, éditeur certifié par PrestaShop et vainqueur des PrestaShop Awards 2011 dans la catégorie Meilleur Module.  Vous avez l'assurance d'acheter un module de qualité et de disposer d'un service de support technique réactif et efficace. ]]></additional_description><tab><![CDATA[social_networks]]></tab><version><![CDATA[5.1.4]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.4.0]]></from><to><![CDATA[1.7.0.4]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[79.99]]></EUR><USD><![CDATA[89.99]]></USD><GBP><![CDATA[69.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agence Partenaire PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/766915-pprod/boutique-pro-pour-facebook.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/766915-pbig/boutique-pro-pour-facebook.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[1504]]></id><name><![CDATA[upstrackingv2]]></name><displayName><![CDATA[UPS Suivi de livraison]]></displayName><categoryName><![CDATA[Suivi de livraison]]></categoryName><description><![CDATA[Vous utilisez le service de livraison par UPS, transporteur incontournable réputé pour sa rapidité et sa fiabilité ?  Grâce au module UPS Suivi de Livraison, facilitez-vous encore la vie en effectuant]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/suivi-livraison/1504-ups-suivi-de-livraison.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/1504.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Vous utilisez le service de livraison par UPS, transporteur incontournable réputé pour sa rapidité et sa fiabilité ?  Grâce au module UPS Suivi de Livraison, facilitez-vous encore la vie en effectuant le suivi de vos expéditions par UPS directement depuis votre Back-office et améliorez la satisfaction de vos clients en leur envoyant automatiquement des mails d’update lorsque leur commande change de statut.  ]]></description_full><additional_description><![CDATA[Profitez des avantages du module de suivi de livraison UPS :   Profitez d’un suivi avancé et automatique de vos envois, étape par étape, tout en restant sur votre Back-officeAméliorez l’expérience globale d’achat de vos clients sur votre boutique en les informant régulièrement de l’état de leur commande et la livraison de leur colis]]></additional_description><tab><![CDATA[shipping_logistics]]></tab><version><![CDATA[2.0.4]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.0.4]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[99.99]]></EUR><USD><![CDATA[109.99]]></USD><GBP><![CDATA[74.99]]></GBP></price><badges><badge label="Réalisé par PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/611439-pprod/ups-suivi-de-livraison.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/611439-pbig/ups-suivi-de-livraison.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[2072]]></id><name><![CDATA[pm_advancedtopmenu]]></name><displayName><![CDATA[Advanced Top Menu - Responsive]]></displayName><categoryName><![CDATA[Menu]]></categoryName><description><![CDATA[Découvrez et choisissez le module de menu responsive le plus populaire et plus abouti disponible pour PrestaShop]]></description><author><![CDATA[Presta-Module]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/menu/2072-advanced-top-menu-responsive.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/2072.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Découvrez et choisissez le module de menu responsive le plus populaire et plus abouti disponible pour PrestaShop]]></description_full><additional_description><![CDATA[Advanced Top Menu vous permet de construire tous types de barres de navigation horizontale: barre simple, menus déroulants, menu riche, méga-menu en colonnes.  Advanced Top Menu vous aidera à simplifier la navigation et l'ergonomie de votre site en présentant à vos visiteurs une vue globale de votre catalogue afin de les aider à trouver rapidement le produit recherché.  De part sa construction très modulaire, vous pourrez utiliser votre barre de menu pour présenter visuels, promotions ou publicités, afin de mettre en avant vos offres ou services qui font de votre boutique un commerce unique.  Doté d'une interface de configuration riche, il vous permettra de personnaliser votre barre de menu sans connaissances techniques particulières :ResponsiveNombre d'onglets illimitésNombre de colonnes illimitéesNombre d'éléments illimitésPersonnalisation graphique simple et complèteGénération automatique de votre menu par rapport à votre catalogueTous types de contenus gérés : catégories, fabricants, fournisseurs, CMS, lien libre...Affichage conditionnel en fonction du statut du visiteurNouvelle version 1.10  Une interface de configuration plus claire et plus rapide Nouveau thème par défaut pour une présentation optimale dès l'installation du module De nouveaux réglages d'apparences De nouveaux réglages spécifiques pour les mobiles Un mode Sticky, pour que votre menu soit toujours visible quelque soit la position de l'ascenseur Permet de restreindre l'affichage de certains éléments au mode bureau ou mobile Permet d'ajouter des images différentes par langue Effet d'animation sur l'apparition des sous-menus Délai d'affichage pour l'ouverture des sous-menus Bulles d'aides interactives dans le Back Office]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[1.11.5]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.6.1.11]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[49.99]]></EUR><USD><![CDATA[54.99]]></USD><GBP><![CDATA[44.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agence Partenaire PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/573526-pprod/advanced-top-menu-responsive.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/573526-pbig/advanced-top-menu-responsive.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[2376]]></id><name><![CDATA[prestagiftvouchers]]></name><displayName><![CDATA[Bons de réduction automatiques Fidélisation]]></displayName><categoryName><![CDATA[Fidélisation & Parrainage]]></categoryName><description><![CDATA[Fidélisez vos clients en leur offrant des bons d’achat utilisables lors de leurs prochaines commandes !  Complet et facile à configurer, ce module vous permet de générer des bons de réduction et de le]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/fidelisation-parrainage/2376-bons-de-reduction-automatiques.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/2376.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Fidélisez vos clients en leur offrant des bons d’achat utilisables lors de leurs prochaines commandes !  Complet et facile à configurer, ce module vous permet de générer des bons de réduction et de les envoyer automatiquement à vos clients ayant réalisé un certain type de commande : montant minimum, achat d’un produit spécifique ou au sein d’une catégorie particulière, vous décidez selon vos besoins !    ]]></description_full><additional_description><![CDATA[Grâce au module Bons de réduction Fidélité:  Créez automatiquement des règles panier qui généreront des codes de réduction envoyés par mail à vos clients, Personnalisez le nom des bons d’achat, leur valeur en pourcentage ou en montant ainsi que leur durée de validité, Augmentez la valeur du panier moyen d’achat sur votre site en définissant des conditions d’achat minimum pour bénéficier du bon de réduction Fidélisez vos clients en les encourageant à effectuer de nouveaux achats sur votre boutique, Liquidez facilement vos stocks sur les produits de votre choix et mettez davantage en avant vos nouveaux produits et catégories]]></additional_description><tab><![CDATA[advertising_marketing]]></tab><version><![CDATA[2.3.3]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.0.4]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[59.99]]></EUR><USD><![CDATA[69.99]]></USD><GBP><![CDATA[49.99]]></GBP></price><badges><badge label="Réalisé par PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/708607-pprod/bons-de-reduction-automatiques.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/708607-pbig/bons-de-reduction-automatiques.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[2501]]></id><name><![CDATA[amazon]]></name><displayName><![CDATA[Amazon Market Place]]></displayName><categoryName><![CDATA[Places de marché (marketplaces)]]></categoryName><description><![CDATA[Exclusivité de Prestashop Addons, le module Amazon Market Place est la solution N°1 pour mettre en ligne ses produits sur Amazon et gérer ses commandes de la marketplace]]></description><author><![CDATA[Common-Services]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/places-de-marche/2501-amazon-market-place.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/2501.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Exclusivité de Prestashop Addons, le module Amazon Market Place est la solution N°1 pour mettre en ligne ses produits sur Amazon et gérer ses commandes de la marketplace.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Vous intégrez facilement votre boutique Prestashop à la première marketplace mondiale et augmentez significativement vos ventes. Vous importez vos commandes dans votre boutique Prestashop et centralisez vos stocks.  Gérer efficacement votre stock, honorer rapidement vos commandes Amazon permet d'augmenter le degré de satisfaction clients et donc mécaniquement votre indice de performances vendeur.  La conception du module est basée sur un l'expérience initiale de e-commerçants, le module est élaboré par un e-commerçant au service de ses confrères et développé par une équipe de développeurs professionnels, ce qui lui confère simplicité d'utilisation et un maximum d'efficacité.  Votre achat est garanti par un support technique gratuit qui est assuré inconditionnellement jusqu'à la mise en ligne des produits et l'import de vos premières commandes.     Ce module a été développé par Common-Services, agence partenaire Prestashop, présente sur Prestashop Addons depuis 2010 et qui édite également 15 autres modules best-seller commercialisés uniquement sur Prestashop Addons.]]></additional_description><tab><![CDATA[market_place]]></tab><version><![CDATA[4.2.146]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.7.0.4]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[199.99]]></EUR><USD><![CDATA[214.99]]></USD><GBP><![CDATA[174.99]]></GBP></price><badges><badge label="Coup de coeur"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-selected.png]]></badge><badge label="Agence Partenaire PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/686436-pprod/amazon-market-place.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/686436-pbig/amazon-market-place.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[2778]]></id><name><![CDATA[pm_advancedsearch4]]></name><displayName><![CDATA[Advanced Search 4]]></displayName><categoryName><![CDATA[Recherche & Filtres]]></categoryName><description><![CDATA[Le meilleur module de navigation à facettes pour PrestaShop, est de retour dans une nouvelle version! 18 mois de recherches et développement ont été nécessaires pour vous livrer plus d’une cinquantain]]></description><author><![CDATA[Presta-Module]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/recherches-filtres/2778-advanced-search-4.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/2778.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Le meilleur module de navigation à facettes pour PrestaShop, est de retour dans une nouvelle version! 18 mois de recherches et développement ont été nécessaires pour vous livrer plus d’une cinquantaine de nouvelles fonctionnalités.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Outil indispensable pour les boutiques offrant une vaste sélection de produits, Advanced Search 4 permet d'ajouter autant de moteurs de recherches que vous le souhaitez et de les placer aux endroits de votre choix.   La mécanique de recherche du module est axée autour des filtres. Ils sont la base d’une navigation à facettes réussie. Ils permettent à vos clients de trouver les produits répondant à leurs critères de recherche en un minimum de clics. Advanced Search 4 a été développé dans le soucis de fournir des temps de chargement courts, même pour des catalogues contenant plusieurs dizaines de milliers de produits ou catégories.   Première version publiée en 2010 - Vainqueur des Best Modules Awards en 2012 - Classé dans les meilleures ventes Addons depuis 2010.   3 types de recherches sont à votre disposition :Recherche dans tout le catalogue : le périmètre de recherche s’applique à l’ensemble du catalogue.Recherche dans une sélection de produits : le périmètre de recherche s’applique à la page sur laquelle se trouve le client.Recherche par étapes : les critères s’affinent et s’affichent au fur et à mesure que vos clients précisent leur recherche.  Au delà de sa fonction principale, le module Advanced Search est également reconnu comme un de vos meilleurs alliés pour le référencement. Il intègre un générateur de pages optimisées pour le SEO, ce qui vous permet d’accroître votre visibilité et le tout, sans contenu dupliqué !   Derrière toutes ces innovations, notre objectif reste toujours le même : Vous aider à augmenter votre taux de conversion et décupler vos ventes ! Vous l’aurez compris, avec cette nouvelle version 4.11, Advanced Search n’a jamais été aussi performant !]]></additional_description><tab><![CDATA[search_filter]]></tab><version><![CDATA[4.11.8]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.11]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[199.99]]></EUR><USD><![CDATA[214.99]]></USD><GBP><![CDATA[174.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agence Partenaire PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/766622-pprod/advanced-search-4.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/766622-pbig/advanced-search-4.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[2792]]></id><name><![CDATA[dmuassocprodcat]]></name><displayName><![CDATA[DMU Association éclair Produits / Catégories]]></displayName><categoryName><![CDATA[Edition rapide & Edition de masse]]></categoryName><description><![CDATA[Un module indispensable pour vos produits ! Vous avez plus de 100 produits ? Vous souhaitez contrôler l'association de vos produits à vos catégories ? Ce module est fait pour vous !]]></description><author><![CDATA[Dream Me Up]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/edition-rapide-de-masse/2792-dmu-association-eclair-produits-categories.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/2792.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Un module indispensable pour vos produits ! Vous avez plus de 100 produits ? Vous souhaitez contrôler l'association de vos produits à vos catégories ? Ce module est fait pour vous !]]></description_full><additional_description><![CDATA[Gagnez du temps ! En une seule interface, entièrement en ajax (sans aucun rechargement de page), consultez les produits associés à une catégorie. Recherchez les produits que vous souhaitez ajouter à cette catégorie et ajoutez-les en 1 clic ! Vous controlez également la catégorie par défaut de vos produits directement grâce à l'icone sur la droite.]]></additional_description><tab><![CDATA[quick_bulk_update]]></tab><version><![CDATA[2.0.3]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.0.4]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[49.99]]></EUR><USD><![CDATA[54.99]]></USD><GBP><![CDATA[44.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agence Partenaire PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/741974-pprod/dmu-association-eclair-produits-categories.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/741974-pbig/dmu-association-eclair-produits-categories.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[2889]]></id><name><![CDATA[blockyoutubevideos]]></name><displayName><![CDATA[Vidéos de Produits - YouTube]]></displayName><categoryName><![CDATA[Vidéo & Musique]]></categoryName><description><![CDATA[Dynamisez les pages produit de votre site et rendez-les interactives en y ajoutant des vidéos !  Idéal pour augmenter le taux de conversion de vos produits, le module Vidéos de Produits - YouTube vous]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/video-musique/2889-suggestions-youtube-instantanees.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/2889.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Dynamisez les pages produit de votre site et rendez-les interactives en y ajoutant des vidéos !  Idéal pour augmenter le taux de conversion de vos produits, le module Vidéos de Produits - YouTube vous permet d’importer facilement et automatiquement vos vidéos depuis YouTube et de les ajouter à l’emplacement de votre choix sur vos fiches produit.   ]]></description_full><additional_description><![CDATA[La vidéo est un outil de contenu essentiel pour rendre vos produits plus attrayants et améliorer votre taux de conversion. En effet, 73 % des consommateurs sont plus susceptibles d’acheter un produit après avoir visionné une vidéo.   Ce module est un outil essentiel à la fois pour votre site et vos clients :  Rendez vos produits plus attractifs en offrant des informations pertinentes complémentaires et visuelles à vos clients (fonctionnalités, attributs, bénéfices, utilisation…) ; Améliorez votre taux de conversion et réduisez les retours de produit. En effet, 96 % des consommateurs considèrent qu’il est plus facile de prendre une décision concernant un achat en ligne à l’aide d’une vidéo ; Enrichissez facilement le contenu de votre site et améliorez votre référencement naturel grâce à l’ajout de vidéos YouTube sur vos différentes pages produit ; Favorisez l’engagement de vos clients et augmentez ainsi le panier moyen d’achat sur votre site.  ]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[2.1.9]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.3.1]]></from><to><![CDATA[1.7.0.4]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[39.99]]></EUR><USD><![CDATA[44.99]]></USD><GBP><![CDATA[34.99]]></GBP></price><badges><badge label="Réalisé par PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/625269-pprod/suggestions-youtube-instantanees.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/625269-pbig/suggestions-youtube-instantanees.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[2937]]></id><name><![CDATA[storemanagerpourprestashop]]></name><displayName><![CDATA[Store Manager pour PrestaShop]]></displayName><categoryName><![CDATA[Administration du site]]></categoryName><description><![CDATA[30 JOURS D'ESSAI GRATUITS ! La solution back-office qu'il vous faut pour gérer facilement votre boutique en ligne PrestaShop]]></description><author><![CDATA[PrestaShop Partners]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/outils-administration-modules-prestashop/2937-store-manager-pour-prestashop.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/2937.jpg]]></img><description_full><![CDATA[30 JOURS D'ESSAI GRATUITS ! La solution back-office qu'il vous faut pour gérer facilement votre boutique en ligne PrestaShop.   Avec Store Manager pour PrestaShop, gagnez plus de 2 heures par jour en automatisant les tâches quotidiennes et en simplifiant la mise à jour de votre boutique en ligne PrestaShop !Store Manager pour PrestaShop est une application conçue pour accélérer et automatiser la gestion des boutiques sous PrestaShop. Il permet non seulement de traiter des opérations en masse avec les produits, les catégories, les commandes et les clients en élargissant les fonctionnalités de votre back office, mais il vous permet aussi de bénéficier d'une interface intuitive pour faciliter la gestion de votre boutique en ligne. *** VAINQUEUR DES PRESTASHOP AWARDS - ÉLU MEILLEUR MODULE ***]]></description_full><additional_description><![CDATA[Economisez votre temps, votre argent et votre énergie en permettant à Store Manager pour PrestaShop de faire tout le travail pour vous ! Store Manager pour PrestaShop permet à votre boutique en ligne de se démarquer des autres ! Travaillez une heure, économisez une journée ! Store Manager pour PrestaShop a été conçu pour vous. Il est l'assistant personnel dont vous rêviez, qui réalise toutes les tâches quotidiennes, vous épargnant ainsi un temps incroyable. Avec une licence Store Manager, gérez plusieurs boutiques ! Store Manager vous permet d'administrer votre boutique en toute simplicité... et à tout petit prix ! Bénéficiez dans un premier temps de 30 jours d'essai gratuits !]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[]]></version><price><EUR><![CDATA[0]]></EUR><USD><![CDATA[0]]></USD><GBP><![CDATA[0]]></GBP></price><badges><badge label="Partenaire officiel"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-official-partner.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/689783-pprod/store-manager-pour-prestashop.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/689783-pbig/store-manager-pour-prestashop.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[3252]]></id><name><![CDATA[printlabels]]></name><displayName><![CDATA[Impression d'étiquettes Pro]]></displayName><categoryName><![CDATA[Préparation & Expédition]]></categoryName><description><![CDATA[Gagnez un temps précieux en automatisant l'édition de vos étiquettes de livraison ! Ce module pour PrestaShop vous permet d'éditer et d'imprimer les étiquettes de livraison, à coller sur vos colis, en]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/preparation-expedition/3252-impression-d-etiquettes.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/3252.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Gagnez un temps précieux en automatisant l'édition de vos étiquettes de livraison ! Ce module pour PrestaShop vous permet d'éditer et d'imprimer les étiquettes de livraison, à coller sur vos colis, en fonction des commandes passées sur votre site. Vous pouvez de plus choisir d'imprimer une ou trois étiquettes par page, pour correspondre au mieux à vos besoins ! ]]></description_full><additional_description><![CDATA[Gagnez du temps dans l'expédition de vos commandesRéduisez vos taux de retours produits dus à des adresses erronées]]></additional_description><tab><![CDATA[shipping_logistics]]></tab><version><![CDATA[2.2.11]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.0.4]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[39.99]]></EUR><USD><![CDATA[44.99]]></USD><GBP><![CDATA[34.99]]></GBP></price><badges><badge label="Réalisé par PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/595260-pprod/impression-d-etiquettes.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/595260-pbig/impression-d-etiquettes.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[3438]]></id><name><![CDATA[auctions]]></name><displayName><![CDATA[Auctions]]></displayName><categoryName><![CDATA[Site d'enchères]]></categoryName><description><![CDATA[Auctions module was created to give merchants ability to sell products on auctions in easiest possible way]]></description><author><![CDATA[Community developer]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/creer-site-encheres/3438-auctions.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/3438.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Auctions module was created to give merchants ability to sell products on auctions in easiest possible way. With a number of great features and intuitive interface, this is the best auctions module available for Prestashop.]]></description_full><additional_description><![CDATA[This module was created to give merchants ability to sell products on auctions in easiest possible way. Auctions are the great way to attract and keep customers in your shop. You will be sure that customer is paying right price for your products. You don't have to negotiate prices with customers anymore. Managing auctions is very intuitive, and fully integrated with your shop. You will feel like it's not a module but integral part of the PrestaShop.]]></additional_description><tab><![CDATA[pricing_promotion]]></tab><version><![CDATA[3.0.1]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.11]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[39.99]]></EUR><USD><![CDATA[44.99]]></USD><GBP><![CDATA[34.99]]></GBP></price><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/625145-pprod/auctions.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/625145-pbig/auctions.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[4414]]></id><name><![CDATA[allinone_rewards]]></name><displayName><![CDATA[All-in-one Rewards: fidélité parrainage affiliation FB]]></displayName><categoryName><![CDATA[Fidélisation & Parrainage]]></categoryName><description><![CDATA[Offrez des récompenses à vos clients pour développer le référencement et la notoriété de votre boutique : compte unique, fidélité avancé, parrainage (multi niveaux, autopromotionnel), affiliation, inc]]></description><author><![CDATA[Community developer]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/fidelisation-parrainage/4414-all-in-one-rewards-fidelite-parrainage-affiliation-fb.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/4414.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Offrez des récompenses à vos clients pour développer le référencement et la notoriété de votre boutique : compte unique, fidélité avancé, parrainage (multi niveaux, autopromotionnel), affiliation, incitation au like facebook... Votre CA va exploser !]]></description_full><additional_description><![CDATA[Gagnez des tonnes de nouveaux clients et faites grimper votre notoriété en flèche grâce à ce module !  Le module "All-in-one Rewards" vous permet de mettre un place un système complet de récompenses au sein de votre boutique, visant à en accroître le référencement et la notoriété grâce à la viralité du système, et d'en suivre très précisément les performances.]]></additional_description><tab><![CDATA[advertising_marketing]]></tab><version><![CDATA[4.0.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.11]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[199.99]]></EUR><USD><![CDATA[214.99]]></USD><GBP><![CDATA[174.99]]></GBP></price><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/617761-pprod/all-in-one-rewards-fidelite-parrainage-affiliation-fb.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/617761-pbig/all-in-one-rewards-fidelite-parrainage-affiliation-fb.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[4731]]></id><name><![CDATA[prestablog]]></name><displayName><![CDATA[Blog professionnel]]></displayName><categoryName><![CDATA[Blog, Forum & Actualités]]></categoryName><description><![CDATA[Meilleur module trafic 2015 aux prestashop awards, ce blog est le plus complet, flexible et professionnel proposé sur Addons (optimisé référencement SEO), il s'intègrera parfaitement à votre boutique,]]></description><author><![CDATA[Community developer]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/blog-forum-actualites/4731-blog-professionnel.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/4731.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Meilleur module trafic 2015 aux prestashop awards, ce blog est le plus complet, flexible et professionnel proposé sur Addons (optimisé référencement SEO), il s'intègrera parfaitement à votre boutique, qu'elle soit multilingue, multiboutique ou non.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Plus besoin d’installer un deuxième cms pour obtenir toutes les fonctionnalités dont vous avez besoin pour améliorer le coté marketing de votre boutique et fidéliser votre clientèle, ce blog développé par l’agence HDClic à tout ce qu’il vous faut ! La version compatible 1.7 arrive très prochainement. Optimisé pour le référencement Le référencement a fait partie de nos principales préoccupations lors du développement de ce module, il sera donc un outil parfait et infaillible pour augmenter votre visibilité sur la toile. Un template totalement responsive Notre équipe a développé un template spécialement conçu pour s'adapter aux sites responsives mais aussi, graçe à sa conception ergonomique, à la majorité des templates prestashop disponibles à l'achat. Une équipe et un support réactif 100% de nos clients obtiennent une réponse dans les 1h à 12h maximum (période jours ouvrées) afin de vous aider le plus rapidement possible à mettre en oeuvre votre projet.]]></additional_description><tab><![CDATA[content_management]]></tab><version><![CDATA[3.6.8]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.11]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[79.99]]></EUR><USD><![CDATA[89.99]]></USD><GBP><![CDATA[69.99]]></GBP></price><badges><badge label="Coup de coeur"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-selected.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/730685-pprod/blog-professionnel.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/730685-pbig/blog-professionnel.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[4982]]></id><name><![CDATA[pm_seointernallinking]]></name><displayName><![CDATA[SEO Internal Linking]]></displayName><categoryName><![CDATA[SEO (référencement naturel)]]></categoryName><description><![CDATA[Améliorez votre référencement naturel grâce au maillage interne]]></description><author><![CDATA[Presta-Module]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/seo-referencement-naturel/4982-seo-internal-linking.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/4982.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Améliorez votre référencement naturel grâce au maillage interne]]></description_full><additional_description><![CDATA[Optimisez le référencement naturel de votre boutique PrestaShop  Le maillage interne consiste en la création de liens entre les pages de votre boutique, en utilisant des mots clés sur lesquels vous souhaitez atteindre un meilleur positionnement sur Google.  Pour optimiser au mieux le référencement de votre site Internet, il est primordial de mettre en place un maillage interne qui permettra aux moteurs de recherche de parcourir votre boutique de la manière la plus aisée possible. Le but étant de leur fournir un maximum d’informations avec le moins de clics profonds possibles.  SEO Internal Linking optimise pour vous l'organisation de la navigation au sein de votre boutique, et joue un rôle essentiel dans votre stratégie de référencement naturel.  Définissez les expressions sur lesquelles vous souhaitez être référencé ainsi que leurs pages de destination, et laissez le module créer les liens pour vous !  Si vous souhaitez ajouter des liens automatiques dans vos descriptions de pages catégories, pensez à installer notre module HTML on Descriptions.  Avoir un bon maillage interne marche t-il vraiment ?  Le maillage de liens internes avec des mots-clés précis constitue une méthode d'optimisation qui a fait ses preuves. Surtout pour renforcer la pertinence d'un contenu.  Parmi les inconvénients, il faut savoir que la pose de ces liens est longue et fastidieuse, nécessite de suivre des règles de bonne conduite SEO, afin de ne pas faire une sur-optimisation qui puisse être détectée par Google, et doit être actualisée régulièrement afin de suivre les modifications de votre catalogue.  C'est dans cette optique que nous avons développé ce module, qui vous permettra de déployer des centaines de liens croisés entre vos pages en quelques minutes, tout en étant sûr de respecter les meilleurs guides de pratique SEO White Hat.  Il a été pensé pour accompagner aussi bien les agences SEO que les e-commerçants.  Son utilisation est des plus simple.]]></additional_description><tab><![CDATA[seo]]></tab><version><![CDATA[1.1.12]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.3.0.1]]></from><to><![CDATA[1.6.1.11]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[149.99]]></EUR><USD><![CDATA[164.99]]></USD><GBP><![CDATA[129.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agence Partenaire PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/573343-pprod/seo-internal-linking.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/573343-pbig/seo-internal-linking.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[5255]]></id><name><![CDATA[ordertaxprofitreport]]></name><displayName><![CDATA[Rapports avancés de ventes, TVA, bénéfices et marges]]></displayName><categoryName><![CDATA[Analyses & Statistiques]]></categoryName><description><![CDATA[Produisez des rapports professionnels de ventes, TVA, bénéfices et marges au format HTML ou en export CSV / Excel]]></description><author><![CDATA[Business Tech]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/analyses-statistiques/5255-rapports-avances-de-ventes-tva-benefices-et-marges.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/5255.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Produisez des rapports professionnels de ventes, TVA, bénéfices et marges au format HTML ou en export CSV / Excel.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Obtenez une parfaite visibilité sur la rentabilité de votre boutique et de vos produits!  En standard, PrestaShop ne fournit pas d'outil qui vous permette d'obtenir en un clic toutes les données comptables qui comptent: TVA encaissée, chiffre HT net après réduction et surtout, des chiffres concernant les bénéfices et les marges dégagées.  Non seulement ce module vous fournit toutes ces mesures, mais il vous permet également de répondre à des questions comme "quel pourcentage de mes ventes et / ou bénéfices totaux sont représentés par une marque, un fournisseur ou une catégorie de produit en particulier ?".   Ce module à l'interface AJAX moderne et agréable vous permet de générer différents types de rapports préformatés avec toutes ces données. Ils peuvent être visualisés à l'écran en HTML pour une simple consultation, ou bien exportés en format CSV pour édition dans Excel ou import dans un autre système d'information ou de comptabilité.  Ce module est édité par Business Tech, éditeur certifié par PrestaShop etvainqueur des PrestaShop Awards 2011 dans la catégorie Meilleur Module.  Vous avez l'assurance d'acheter un module de qualité et de disposer d'un service de support technique réactif et efficace.]]></additional_description><tab><![CDATA[analytics_stats]]></tab><version><![CDATA[2.10.2]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.4.0]]></from><to><![CDATA[1.7.0.4]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[149.99]]></EUR><USD><![CDATA[164.99]]></USD><GBP><![CDATA[129.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agence Partenaire PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/764303-pprod/rapports-avances-de-ventes-tva-benefices-et-marges.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/764303-pbig/rapports-avances-de-ventes-tva-benefices-et-marges.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[5711]]></id><name><![CDATA[zipcodezone]]></name><displayName><![CDATA[Frais de port par codes postaux]]></displayName><categoryName><![CDATA[Frais de port]]></categoryName><description><![CDATA[Appliquez des frais de port différents en fonction du code postal de vos clients]]></description><author><![CDATA[Community developer]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/frais-de-port/5711-frais-de-port-par-codes-postaux.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/5711.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Appliquez des frais de port différents en fonction du code postal de vos clients.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Avec PrestaShop, il est possible d'appliquer des frais de port différents en fonction de pays ou d'états. Or, cela ne représente pas forcément la réalité des transporteurs. Certains vont appliquer des tarifs plus élevés pour les zones montagneuses, ou lointaines par exemple (départements ou territoires d'outre mer). Complétez le système des transporteurs de votre boutique PrestaShop avec ce module qui va vous permettre d'appliquer des frais de port différents en fonction du code postal de votre client. Utilisant le système de zones de PrestaShop, vous allez pouvoir découper un pays en autant de parties que vous souhaitez. Par département, par région ou ce que vous voulez. Cela présente l'avantage d'adapter comme bon vous semble votre découpage.]]></additional_description><tab><![CDATA[shipping_logistics]]></tab><version><![CDATA[1.2.7]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.0.4]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[49.99]]></EUR><USD><![CDATA[54.99]]></USD><GBP><![CDATA[44.99]]></GBP></price><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/650424-pprod/frais-de-port-par-codes-postaux.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/650424-pbig/frais-de-port-par-codes-postaux.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[6059]]></id><name><![CDATA[cdiscount]]></name><displayName><![CDATA[Cdiscount Marketplace]]></displayName><categoryName><![CDATA[Places de marché (marketplaces)]]></categoryName><description><![CDATA[Vendez vos produits sur la place de marché de Cdiscount : export catalogue, mise à jour automatique des prix et stocks, récupération et gestion des commandes]]></description><author><![CDATA[Common-Services]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/places-de-marche/6059-cdiscount-marketplace.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/6059.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Vendez vos produits sur la place de marché de Cdiscount : export catalogue, mise à jour automatique des prix et stocks, récupération et gestion des commandes. 3 mois d’abonnement offerts pour toute inscription sur Cdiscount !]]></description_full><additional_description><![CDATA[C Le Marché est un des leaders des places de marché françaises. Boostez vos ventes ! Profitez du trafic généré par Cdiscount pour vendre vos produits et bénéficier des nombreux avantages qui font le succès de Cdiscount tel que :- le paiement en 4 fois (entièrement supporté par Cdiscount)- les multiples mode de livraison… Cdiscount s’occupe de tout ! Proposez vos produits sur la place de marché et gérez vos commandes, Cdiscount s’occupe du reste : trafic, facilité et sécurité de paiement, marketing… 1 seul back-office ! Grâce au module Cdiscount pour Prestashop, vous n’avez plus besoin de gérer plusieurs back-offices.En quelques clics, connectez votre site Prestashop à votre boutique Cdiscount et publiez vos offres simplement :- Les fiches-produit seront exportées directement vers la place de marché de Cdiscount,- Les prix et les stocks mis à jour automatiquement,- Vos commandes seront directement importées et intégrées dans votre boutique Prestashop. Configuration pratique et facile ! Configurez votre module, votre export devient automatique, vous n'avez ainsi plus aucune donnée à manipuler. Un module développé par un e-commerçant, pour les e-commerçants ! La conception du module est basée sur l'expérience initiale de e-commerçants, le module est élaboré par un e-commerçant au service de ses confrères et développé par une équipe de développeurs professionnels, ce qui lui confère simplicité d'utilisation et un maximum d'efficacité. Support technique gratuit ! Votre achat est garanti par un support technique gratuit qui est assuré par une équipe professionnelle en relation avec le support CDiscount, inconditionnellement, jusqu'à la mise en ligne des produits et l'import de vos premières commandes.  *Offre non cumulable avec tout offre en cours chez Cdiscount.com et non valable pour les vendeurs déjà présents sur la Marketplace CleMarché. ]]></additional_description><tab><![CDATA[market_place]]></tab><version><![CDATA[4.0.48]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.7.0.4]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[149.99]]></EUR><USD><![CDATA[164.99]]></USD><GBP><![CDATA[129.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partenaire officiel"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-official-partner.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/715585-pprod/cdiscount-marketplace.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/715585-pbig/cdiscount-marketplace.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[6144]]></id><name><![CDATA[gsnippetsreviews]]></name><displayName><![CDATA[Notes et Avis Clients Pro + Google Rich Snippets]]></displayName><categoryName><![CDATA[SEO (référencement naturel)]]></categoryName><description><![CDATA[Augmentation de votre taux de conversion garanti: le système le plus complet et performant de notes et avis clients, plus la fonctionnalité Google Rich Snippets]]></description><author><![CDATA[Business Tech]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/seo-referencement-naturel/6144-notes-et-avis-clients-pro-google-rich-snippets.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/6144.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Augmentation de votre taux de conversion garanti: le système le plus complet et performant de notes et avis clients, plus la fonctionnalité Google Rich Snippets.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Offrez-vous le meilleur module de notes et avis clients pour PrestaShop, et augmentez votre taux de conversion de manière significative ! De plus, avec les balises Google Rich Snippets, profitez de résultats visuellement améliorés dans le moteur de recherche Google et augmentez votre taux de clic, votre nombre de visiteurs et vos ventes !  Liez ce module à Facebook Wall Posts, vendu séparément sur : http://addons.prestashop.com/fr/social-commerce-facebook-modules-prestashop/4429-facebook-ps-wall-posts.html  Si vous l’avez déjà acheté, vous pouvez publier automatiquement les notes et avis sur votre page fan Facebook. Le mécanisme s'intègre également de façon transparente avec l'outil de modération, de sorte que, si la modération est activée sur le module, les avis ne seront publiés sur Facebook qu'une fois validés.  Ce module est également pleinement compatible avec le module "Advanced Pack 5" de Presta-Module, disponible sur : http://addons.prestashop.com/fr/merchandising-vente-modules-prestashop/1015-advanced-pack-5-vendez-des-lots-de-produits.html  Le module est édité par Business Tech, éditeur certifié par PrestaShop et vainqueur des PrestaShop Awards 2011 & 2014 dans la catégorie Meilleur Module. Vous avez donc l'assurance d'acheter un module de qualité et de disposer d'un service de support technique réactif et efficace.]]></additional_description><tab><![CDATA[seo]]></tab><version><![CDATA[4.1.8]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.11]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[99.99]]></EUR><USD><![CDATA[114.99]]></USD><GBP><![CDATA[79.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agence Partenaire PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/705340-pprod/notes-et-avis-clients-pro-google-rich-snippets.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/705340-pbig/notes-et-avis-clients-pro-google-rich-snippets.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[6291]]></id><name><![CDATA[siretcustomergroup]]></name><displayName><![CDATA[SIRET et groupe de clients]]></displayName><categoryName><![CDATA[Gestion des clients]]></categoryName><description><![CDATA[Différenciez vos clients professionnels des particuliers avec ce module SIRET qui transfère les professionnels dans un groupe de client donné]]></description><author><![CDATA[Community developer]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/gestion-clients/6291-siret-et-groupe-de-clients.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/6291.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Différenciez vos clients professionnels des particuliers avec ce module SIRET qui transfère les professionnels dans un groupe de client donné.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Vous pouvez enfin gérer très facilement vos clients professionnels juste en leur demandant leur SIRET afin de les transférer dans un groupe de client ou il n'y a pas de taxe par exemple, avec des prix réduits (par exemple pour des grossistes)...]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[1.6]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.11]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[49.99]]></EUR><USD><![CDATA[54.99]]></USD><GBP><![CDATA[44.99]]></GBP></price><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/101289-pprod/siret-et-groupe-de-clients.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/101289-pbig/siret-et-groupe-de-clients.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[6337]]></id><name><![CDATA[codfee]]></name><displayName><![CDATA[Paiement contre remboursement avec commission Plus]]></displayName><categoryName><![CDATA[Paiement à la Livraison (COD)]]></categoryName><description><![CDATA[Votre client paye une commission/majoration quand il sélectionne paiement contre remboursement/paiement contre livraison! Le module de paiement le plus téléchargé. Plus de 5]]></description><author><![CDATA[Idnovate]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/paiement-a-la-livraison-cod/6337-paiement-contre-remboursement-avec-commission-plus.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/6337.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Votre client paye une commission/majoration quand il sélectionne paiement contre remboursement/paiement contre livraison! Le module de paiement le plus téléchargé. Plus de 5.000 téléchargements et une évaluation de presque 5 étoiles!]]></description_full><additional_description><![CDATA[MODULE INDISPENSABLE!  Ce module va augmenter vos ventes et vous pourrez compenser le surcoût de cette méthode d’envoi en imputant au client une commission. La méthode de paiement contre remboursement permet aux clients de payer la commande au moment de la recevoir.   Cette méthode de paiement est la solution parfaite pour les clients qui n’ont pas confiance en la sécurité d’autres moyens de paiement comme le paiement par carte de crédit ou Paypal et qui préfèrent réaliser le paiement lorsqu’ils reçoivent leur commande. Grâce à cette méthode vous pouvez compenser les dépenses additionnelles que suppose normalement l’envoi contre remboursement en faisant payer une commission aux clients qui choisissent cette méthode de paiement.   Ce module permet d’ajouter le moyen de paiement contre remboursement avec la possibilité d’appliquer une commission supplémentaire. Compatible avec les commandes de back-office!  Les clients disposeront des choix de paiement qu’ils préfèrent et parmi les plus utilisés.   Nos garanties  ✪ Nous sommes une agence certifiée par PrestaShop. Tous nos développeurs sont certifiés par PrestaShop. ✔ Nous pouvons personnaliser le module pour vous ou faire les modifications dont vous avez besoin. Contactez-nous pour obtenir un devis. Vous avez des questions? Envoyez-nous un message! Nous vous répondrons bien volontiers.]]></additional_description><tab><![CDATA[payments_gateways]]></tab><version><![CDATA[2.1.5]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.6.1.11]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[39.99]]></EUR><USD><![CDATA[44.99]]></USD><GBP><![CDATA[34.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agence Partenaire PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/727307-pprod/paiement-contre-remboursement-avec-commission-plus.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/727307-pbig/paiement-contre-remboursement-avec-commission-plus.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[6344]]></id><name><![CDATA[swissrounded]]></name><displayName><![CDATA[Arrondi à 5ct - Prestashop 1.5 & 1.6]]></displayName><categoryName><![CDATA[Gestion des Prix]]></categoryName><description><![CDATA[Ce module vous permet d'activer la gestion des arrondis à 5 centimes sur votre boutique. Ce module est recommandée pour les e-commerçants suisses utilisant Prestashop]]></description><author><![CDATA[Community developer]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/gestion-prix/6344-arrondi-a-5ct-prestashop-15-16.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/6344.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Ce module vous permet d'activer la gestion des arrondis à 5 centimes sur votre boutique. Ce module est recommandée pour les e-commerçants suisses utilisant Prestashop.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Affichez des prix qui soient toujours arrondis à 5 centimes, afin d'éviter la confusion lorsque vos clients naviguent sur votre boutique.]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[1.9.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.5]]></from><to><![CDATA[1.6.1.11]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[79.99]]></EUR><USD><![CDATA[89.99]]></USD><GBP><![CDATA[64.99]]></GBP></price><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/101653-pprod/arrondi-a-5ct-prestashop-15-16.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/101653-pbig/arrondi-a-5ct-prestashop-15-16.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[6356]]></id><name><![CDATA[pm_multiplefeatures]]></name><displayName><![CDATA[Multiple Features - Caractéristiques sans limites]]></displayName><categoryName><![CDATA[Recherche & Filtres]]></categoryName><description><![CDATA[Multiple Features vous permet d'assigner plusieurs valeurs de caractéristiques à vos produits]]></description><author><![CDATA[Presta-Module]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/recherches-filtres/6356-multiple-features-caracteristiques-sans-limites.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/6356.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Multiple Features vous permet d'assigner plusieurs valeurs de caractéristiques à vos produits]]></description_full><additional_description><![CDATA[Ajoutez des caractéristiques sans limites !  Avec Multiple Features, pour un même produit et une même caractéristique, vous avez la possibilité d'assigner autant de valeurs que nécessaire. Vous levez ainsi une limitation de PrestaShop et vous permet d'utiliser pleinement les caractéristiques !  Si par ailleurs vous utilisez Advanced Search 4 (Vainqueur du trophée PrestaShop Best Module Awards 2012), vous offrez à vos visiteurs une recherche encore plus pertinente dans votre catalogue.  Cas client :  Ocarat.com: "Certains bijoux peuvent avoir une composition différente et un alliage de plusieurs métaux. Le Back Office de PrestaShop offre la possibilité d'associer une caractéristique à un produit. Or, je souhaite intégrer dans ma boutique une bague en or certie de diamants et d'émeraudes. Aujourd'hui, l'onglet caractéristiques ne me permet pas de le faire. Je ne peux assigner plusieurs valeurs à un même objet. Je dois donc choisir entre or, diamants ou émeraudes. Multiple Features a levé cette limitation !"]]></additional_description><tab><![CDATA[search_filter]]></tab><version><![CDATA[1.3.5]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.9.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.11]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[39.99]]></EUR><USD><![CDATA[44.99]]></USD><GBP><![CDATA[34.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agence Partenaire PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/573403-pprod/multiple-features-caracteristiques-sans-limites.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/573403-pbig/multiple-features-caracteristiques-sans-limites.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[6413]]></id><name><![CDATA[pm_cachemanager]]></name><displayName><![CDATA[Cache Manager]]></displayName><categoryName><![CDATA[Performance du Site ]]></categoryName><description><![CDATA[Diminuez le temps de chargement de vos pages]]></description><author><![CDATA[Presta-Module]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/performance-site/6413-cache-manager.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/6413.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Diminuez le temps de chargement de vos pages]]></description_full><additional_description><![CDATA[Améliorez votre taux de transformation et votre positionnement  Les statistiques sont formelles : la raison principale qui pousse un internaute à quitter une page web est son temps de chargement.  Yahoo! affirment que sur leur site Auto, ajouter 400ms au chargement de la page fait monter le taux d’abandon de 5 à 9%. (Source Performance Web)  Par ailleurs, la rapidité d'affichage est un gage de qualité qui à une influence très positive sur le positionnement dans les moteurs de recherche.  Vous ferez ainsi profiter à vos clients d'un plus grand confort de navigation sur votre site en écourtant les temps de chargement de pages, et en lui faisant gagner du temps !  Offre Limitée : Prix réduit et satisfait ou remboursé !]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[1.2.14]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.6.1.11]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[99.99]]></EUR><USD><![CDATA[109.99]]></USD><GBP><![CDATA[89.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agence Partenaire PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/573569-pprod/cache-manager.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/573569-pbig/cache-manager.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[6946]]></id><name><![CDATA[invoicepayment]]></name><displayName><![CDATA[Paiement par facture PS]]></displayName><categoryName><![CDATA[Paiement par Facture]]></categoryName><description><![CDATA[Le paiement par facture est le moyen de paiement préféré des acheteurs par internet allemands. Avec ce module vous offrez à vos clients la sécurité d'achat et minimisez ainsi les risques]]></description><author><![CDATA[Silbersaiten]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/paiement-facture/6946-paiement-par-facture-ps.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/6946.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Le paiement par facture est le moyen de paiement préféré des acheteurs par internet allemands. Avec ce module vous offrez à vos clients la sécurité d'achat et minimisez ainsi les risques.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Avec le module vous pouvez proposer à vos clients de payer par facture. Vous pouvez indiquer jusqu'à quel montant ce type de paiement est autorisé et ne le proposer qu'à vos clients fidèles qui ont déjà passé commande un nombre de fois défini. De plus vous définissez le délai de paiement pour vos clients. Il dépend du statut de la commande. Suivant la configuration du statut (par exemple, date d'envoi) le délai de paiement sera imprimé sur la facture. Vous indiquez les coordonnées bancaires dans la configuration des informations liées au paiement. Les infos apparaissent alors sur la facture en PDF.]]></additional_description><tab><![CDATA[payments_gateways]]></tab><version><![CDATA[2.3.1]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.11]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[29.99]]></EUR><USD><![CDATA[34.99]]></USD><GBP><![CDATA[25.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agence Partenaire PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/591270-pprod/paiement-par-facture-ps.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/591270-pbig/paiement-par-facture-ps.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[7152]]></id><name><![CDATA[customfields]]></name><displayName><![CDATA[Custom Fields]]></displayName><categoryName><![CDATA[Inscription & Processus de commande]]></categoryName><description><![CDATA[Create unlimited number of custom fields for registration form. You can add all kinds of fields: text, text area, radio buttons, check boxes and select lists with unlimited number of options and more]]></description><author><![CDATA[Community developer]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/inscription-processus-de-commande/7152-custom-fields.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/7152.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Create unlimited number of custom fields for registration form. You can add all kinds of fields: text, text area, radio buttons, check boxes and select lists with unlimited number of options and more.]]></description_full><additional_description><![CDATA[It's important to know about as much as possible about customers. It will help with better understanding of the clients habits and needs. That knowledge will allow e-merchant to improve it's services and finally make more profit of his business. Custom fields module in easy way allows you to create unlimited number of custom fields and get all required data about your customers that cannot be done with standard registration form. All fields can be validated with selected validation rule and can be viewed and editable in the backoffice.]]></additional_description><tab><![CDATA[checkout]]></tab><version><![CDATA[1.3.9]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.11]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[39.99]]></EUR><USD><![CDATA[44.99]]></USD><GBP><![CDATA[34.99]]></GBP></price><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/582276-pprod/custom-fields.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/582276-pbig/custom-fields.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[7422]]></id><name><![CDATA[groupinc]]></name><displayName><![CDATA[Augmentation/Baisse de prix par groupe, catégorie...]]></displayName><categoryName><![CDATA[Promotions & Cadeaux]]></categoryName><description><![CDATA[Vous avez besoin d'appliquer une Augmentation, une Baisse ou un Prix fixe à vos produits?  Avec ce module vous pourrez le faire par Catégorie, par Produit, par Groupe de Clients, par Pays, par Zone, p]]></description><author><![CDATA[Idnovate]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/promotions-cadeaux/7422-augmentation-baisse-de-prix-par-groupe-categorie.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/7422.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Vous avez besoin d'appliquer une Augmentation, une Baisse ou un Prix fixe à vos produits?  Avec ce module vous pourrez le faire par Catégorie, par Produit, par Groupe de Clients, par Pays, par Zone, par Fournisseur et par Fabricant.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Appliquez une marge ou mettez vos produits en promotion Sentez-vous libre d'appliquer une marge sur le prix de vos produits en créant une augmentation ou un rabais avec ce module. Vous pourrez pour le faire appliquer différentes règles: par catégorie, par produit, par groupe de clients, par pays, par zone, par fournisseur et par fabricant.  Etablissez un prix fixe en une fois ★ Nouveau! ★  Vous pourrez établir d'un seul coup un prix fixe aux produits par Catégorie, par Produit, par Groupe de clients, par Pays, par Zone, par Fournisseur et par Fabricant. Exemple d'utilisation: Vous pouvez créer une catégorie, y associer les produits, puis, avec notre module configurer un prix fixe de 20€ pour tous les produits de cette catégorie sans avoir à changer le prix originel du produit et sans avoir à créer de règles complexes de rabais afin d'obtenir le prix désiré.  Oublier les limitations, montrez à vos clients le prix des produits tel que vous souhaitez réellement qu'il apparaisse.  Nos garanties  ✪ Nous sommes une agence certifiée par PrestaShop. Tous nos développeurs sont certifiés par PrestaShop. ✔ Nous pouvons personnaliser le module pour vous ou faire les modifications dont vous avez besoin. Contactez-nous pour obtenir un devis. Vous avez des questions? Envoyez-nous un message! Nous vous répondrons bien volontiers.]]></additional_description><tab><![CDATA[pricing_promotion]]></tab><version><![CDATA[1.3.9]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.7.0.4]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[39.99]]></EUR><USD><![CDATA[44.99]]></USD><GBP><![CDATA[34.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agence Partenaire PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/732617-pprod/augmentation-baisse-de-prix-par-groupe-categorie.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/732617-pbig/augmentation-baisse-de-prix-par-groupe-categorie.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[7484]]></id><name><![CDATA[newsletterpro]]></name><displayName><![CDATA[Newsletter Pro]]></displayName><categoryName><![CDATA[Newsletter & SMS]]></categoryName><description><![CDATA[Ce module pour PrestaShop vous permet de créer et d'envoyer vos propres lettres d'information]]></description><author><![CDATA[ProQuality]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/newsletter-sms/7484-newsletter-pro.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/7484.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Ce module pour PrestaShop vous permet de créer et d'envoyer vos propres lettres d'information. Il vous permet d’insérer facilement des produits de votre magasin et met à votre disposition de nombreux modèles de lettres personnalisables.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Nous savons tous que la publicité joue un rôle clé dans la promotion de toute entreprise. Personnalisable grâce à son ergonomie et ses différentes fonctions, notre module newsletter vous permet de booster vos ventes plus rapidement et plus facilement qu’avec tout autre module newsletter disponible sur le marché. Informez vos clients en quelques clics sur vos meilleures ventes ou vos offres spéciales.]]></additional_description><tab><![CDATA[emailing]]></tab><version><![CDATA[4.5.1]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.11]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[79.99]]></EUR><USD><![CDATA[89.99]]></USD><GBP><![CDATA[69.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agence Partenaire PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/724699-pprod/newsletter-pro.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/724699-pbig/newsletter-pro.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[8204]]></id><name><![CDATA[facebookpsconnect]]></name><displayName><![CDATA[Connect pour Facebook, Paypal, Amazon, Google, Twitter]]></displayName><categoryName><![CDATA[Boutons Login & Connect]]></categoryName><description><![CDATA[Avec Facebook Connect, augmentez votre taux de conversion en permettant à vos clients de s'enregistrer et de s'identifier facilement via Facebook, Paypal Login, Amazon, Google et Twitter]]></description><author><![CDATA[Business Tech]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/boutons-login-connect/8204-connect-pour-facebook-paypal-amazon-google-twitter.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/8204.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Avec Facebook Connect, augmentez votre taux de conversion en permettant à vos clients de s'enregistrer et de s'identifier facilement via Facebook, Paypal Login, Amazon, Google et Twitter.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Augmentez le taux de conversion et les ventes de votre boutique en rendant le plus simple et rapide possible l'inscription et l'identification sur votre site.  DECOUVREZ NOS AUTRES, MODULES FACEBOOK&nbsp;COMPLÉMENTAIRES​&nbsp;Social Plugins:&nbsp;http://addons.prestashop.com/fr/social-commerce-facebook-modules-prestashop/5025-facebook-ps-essentials-facebook-like-twitter-etc.html&nbsp;Boutique&nbsp;Pro pour Facebook: http://addons.prestashop.com/fr/social-commerce-facebook-modules-prestashop/1048-facebook-ps-shop-tab.html&nbsp;Fan Coupon pour Facebook:&nbsp;http://addons.prestashop.com/fr/8130-facebook-fan-coupon.html Ce module est édité par Business Tech, éditeur certifié par PrestaShop et vainqueur des PrestaShop Awards 2011 et 2014 dans la catégorie Meilleur Module. Vous avez l'assurance d'acheter un module de qualité et de disposer d'un service de support technique réactif et efficace en cas de besoin.]]></additional_description><tab><![CDATA[social_networks]]></tab><version><![CDATA[2.2.6]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.4.0]]></from><to><![CDATA[1.7.0.4]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[69.99]]></EUR><USD><![CDATA[79.99]]></USD><GBP><![CDATA[64.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agence Partenaire PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/766919-pprod/connect-pour-facebook-paypal-amazon-google-twitter.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/766919-pbig/connect-pour-facebook-paypal-amazon-google-twitter.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[8734]]></id><name><![CDATA[lgcookieslaw]]></name><displayName><![CDATA[Directive Européenne des Cookies (Bandeau + Bloqueur)]]></displayName><categoryName><![CDATA[Législation]]></categoryName><description><![CDATA[Le seul module vous permettant de vous conformer à la réglementation européenne et Loi Informatique et Libertés]]></description><author><![CDATA[Línea Gráfica]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/legislation/8734-directive-europeenne-des-cookies-bandeau-bloqueur.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/8734.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Le seul module vous permettant de vous conformer à la réglementation européenne et Loi Informatique et Libertés. Affichez un bandeau d'avertissement et désactivez les cookies à l'arrivée des visiteurs jusqu'à ce que vous obteniez leur consentement.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Notre module est entièrement conforme à la réglementation européenne et aux recommandations de la CNIL et vous garantit une protection complète.  Conformité complète avec la CNIL  En plus d'afficher une bannière d'avertissement, il s'agit du seul module vous permettant de bloquer les cookies lors de l'arrivée des internautes sur votre boutique. Comme le préconise la Commission Nationale Informatique et Libertés » (CNIL) : "En application de la loi informatique et libertés, les traceurs (cookies ou autres) nécessitant un recueil du consentement ne peuvent donc être déposés ou lus sur son terminal, tant que la personne n’a pas donné son consentement" et les internautes "doivent disposer d'une possibilité de choisir de ne pas être tracés lorsqu'ils visitent un site ou utilisent une application".  Car contrairement à tous les autres modules de cookies, qui ne font que d'afficher un bandeau d'avertissement sans tenir compte du consentement des utilisateurs et en laissant s'installer les cookies à leur insu sur leur ordinateur, notre module est le seul capable de bloquer les cookies avant de demander le consentement des utilisateurs.  Fonctionnalités principales du moduleAffichage d'une bannière d'avertissement pour informer les utilisateurs sur l'utilisation des cookies et demander leur consentementDésactivation des modules utilisant des cookies à l'arrivée des internautes car "Lorsqu'ils visitent un site ou utilisent une application, les internautes doivent être informés et donner leur consentement préalablement à l'insertion ou la lecture de cookies ou autres traceurs" (www.cnil.fr).Activation de ces cookies après obtention du consentement ou maintien de la désactivation si l'internaute refuse l'utilisation de ces cookiesComplète personnalisation du bandeau d'avertissement (couleur, texte, lien, police, position, mode multilingue, transparence, boutons...)   Obtention du consentement   Le module inclut 2 façons différentes d'accepter les cookies, vous pouvez choisir entre:Acceptation à travers un bouton : l'internaute doit cliquer sur le bouton "J'accepte les cookies" dans le bandeau d'avertissement pour donner son consentement. À partir du moment où l'utilisateur donne son consentement, le bandeau d'avertissement disparaît et tous les modules utilisant des cookies s'activeront et fonctionneront normalement. Mais si l'utilisateur n'accepte pas l'utilisation de cookies, les modules désactivés seront maintenus inactifs. Nous vous recommandons d'utiliser ce mode pour vous conformer entièrement aux directives européennes sur l'utilisation des cookies.Acceptation à travers la navigation avec disparition du bandeau : le fait de poursuivre la navigation sur le site est considéré comme une acceptation des cookies. Le bandeau d'avertissement apparait sur la première page sur laquelle arrive l'utilisateur avec un message de type "En poursuivant votre navigation sur ce site, vous acceptez l’utilisation de Cookies". Dès lors que l'internaute décide de continuer à naviguer sur le site et se rend sur une autre page du site, le bandeau disparait et les modules désactivés seront activés.Note: le consentement reste valable durant la période de temps définie sur l'interface du module (la CNIL recommande de ne pas dépasser 13 mois et de renouveler le consentement lorsque cette période arrive à son terme)  Contenu et personnalisation du bandeau  Comme le recommande la CNIL, le module permet de personnaliser le message apparaissant dans le bandeau d'avertissement (afin d'informer sur les cookies utilisés et leur finalité) et d'ajouter dans la bannière un bouton "En savoir plus" renvoyant vers une page CMS de votre site (pour expliquer en détails l'utilisation des cookies sur votre site)  Le bandeau d'avertissement est responsive et s'adapte à la largeur de la fenêtre. Le module intègre un éditeur Wysiwyg qui vous permet de personnaliser entièrement le contenu du bandeau (police, couleur, effets, code html...). Vous pouvez également choisir depuis la page de configuration la couleur de fond de la bannière, son pourcentage d'opacité (transparence) et son positionnement (haut ou bas de l'écran). De plus, le module est multilingue et détecte automatiquement toutes les langues de votre boutique, ce qui vous permet de configurer un message différent par langue.  Note: le module est conçu pour ne pas afficher le bandeau d'avertissement lorsque les robots des moteurs de recherches visitent votre site afin de ne pas nuire au référencement de votre site.  Désactivation des modules  Il s'agit du seul module qui vous permet de désactiver momentanément les modules utilisant des cookies jusqu'à ce que les utilisateurs donnent leur consentement. Cette fonctionnalité est essentielle car "Lorsqu'ils visitent un site ou utilisent une application, les internautes doivent être informés et donner leur consentement préalablement à l'insertion ou la lecture de cookies ou autres traceurs" (www.cnil.fr).  Pour vous conformer aux directives de la CNIL, nous vous recommandons de désactiver momentanément les cookies de mesure d'audience (Google Analytics), de boutons de partage des réseaux sociaux (" J'aime " de Facebook, " +1 " de Google, etc.) et de publicité ciblée. À noter que les cookies essentiels au fonctionnement de votre boutique (ex: cookies de "panier d'achat", cookies "identifiants de session"...) sont exemptés du consentement préalable.  Mode multiboutique  Le module est compatible avec le mode multiboutique et permet d'afficher le même bandeau d'avertissement sur chacune de vos boutiques mais le consentement est commun à toutes les boutiques. Si vous acceptez l'usage des cookies sur l'une de vos boutiques, le module considérera que vous acceptez les cookies pour toutes vos boutiques (à préciser dans votre politique de cookies) et le bandeau d'avertissement ne sera pas affiché lorsque vous vous rendrez sur vos autres boutiques.  ]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[1.4.8]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.0.4]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[29.99]]></EUR><USD><![CDATA[34.99]]></USD><GBP><![CDATA[25.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agence Partenaire PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/689395-pprod/directive-europeenne-des-cookies-bandeau-bloqueur.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/689395-pbig/directive-europeenne-des-cookies-bandeau-bloqueur.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[8741]]></id><name><![CDATA[dmulistecommandes]]></name><displayName><![CDATA[DMU Liste de commandes améliorée]]></displayName><categoryName><![CDATA[Gestion des Commandes]]></categoryName><description><![CDATA[Gagnez du temps sur le traitement de vos commandes ! Evitez de devoir rentrer dans chaque commande l'une après l'autre pour avoir tous les détails]]></description><author><![CDATA[Dream Me Up]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/gestion-commandes/8741-dmu-liste-de-commandes-amelioree.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/8741.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Gagnez du temps sur le traitement de vos commandes ! Evitez de devoir rentrer dans chaque commande l'une après l'autre pour avoir tous les détails. Ce module vous permet de tout savoir depuis votre liste de commande.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Plus vous avez de commandes à traiter et plus ce module vous fera gagner du temps. Toutes les informations sont disponibles dès la liste de commandes, vous allez pouvoir modifier les statuts en masse avec ce module.]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[3.0.7]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.0.4]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[69.99]]></EUR><USD><![CDATA[79.99]]></USD><GBP><![CDATA[64.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agence Partenaire PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/740079-pprod/dmu-liste-de-commandes-amelioree.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/740079-pbig/dmu-liste-de-commandes-amelioree.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[11345]]></id><name><![CDATA[pushoncart]]></name><displayName><![CDATA[Promotion Panier (Upselling)]]></displayName><categoryName><![CDATA[Ventes croisées & Packs de produits]]></categoryName><description><![CDATA[Augmentez très facilement le panier moyen de vos clients grâce à des promos adaptées à vos clients en page panier !]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/ventes-croisees-packs-produits/11345-promotion-panier-upselling.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/11345.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Augmentez très facilement le panier moyen de vos clients grâce à des promos adaptées à vos clients en page panier !]]></description_full><additional_description><![CDATA[Grâce au module Promo Panier :Augmentez très facilement le panier moyen de vos clientsEcoulez aisément vos stocks sur les produits de votre choixFaites découvrir de nouveaux produits à vos clients pour créer un besoin, voire pour les fidéliserAméliorez la satisfaction client grâce à des promotions toujours adaptées aux besoins de vos clientsSuivez les ventes générées grâce à des statistiques avancées Témoignages des utilisateurs de Promo panier :  Commentaire reçu le 2015-06-27  "Your addon helped bring in over a thousand dollars in extra sales. When I updated my website version and design, the module was turned off for a while. I'm glad it's back on again. Thanks again!" M. Pak  Commentaire reçu le 2014-08-29 21:55:04 "Good module, maybe could be usefull to have a random product offer" J. Sánchez*  Commentaire reçu le 2014-03-18 07:31:35 ​"Good!" T. Aarestrup  * Feature added to the module !]]></additional_description><tab><![CDATA[merchandizing]]></tab><version><![CDATA[2.3.5]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.3.1]]></from><to><![CDATA[1.7.0.4]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[79.99]]></EUR><USD><![CDATA[89.99]]></USD><GBP><![CDATA[64.99]]></GBP></price><badges><badge label="Coup de coeur"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-selected.png]]></badge><badge label="Réalisé par PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/595049-pprod/promotion-panier-upselling.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/595049-pbig/promotion-panier-upselling.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[13654]]></id><name><![CDATA[hspointofsalepro]]></name><displayName><![CDATA[RockPOS Point de Vente (POS) Pro]]></displayName><categoryName><![CDATA[Logiciel de caisse (POS)]]></categoryName><description><![CDATA[Grâce au Point of Sale pro, vous pouvez maintenant vendre vos produits en ligne et hors ligne, aussi bien dans vos magasins / entrepôts, expositions, conférences commerciales ou par téléphone / chat]]></description><author><![CDATA[Community developer]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/logiciel-de-caisse-pos/13654-rockpos-point-de-vente-pos-pro.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/13654.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Grâce au Point of Sale pro, vous pouvez maintenant vendre vos produits en ligne et hors ligne, aussi bien dans vos magasins / entrepôts, expositions, conférences commerciales ou par téléphone / chat.]]></description_full><additional_description><![CDATA[ Vendez vos produits n’importe où, n’importe quand en quelques secondesCentralisez vos données, pas besoin de temps supplémentaire pour regrouper les commandes manuelles]]></additional_description><tab><![CDATA[payments_gateways]]></tab><version><![CDATA[3.2.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.9]]></from><to><![CDATA[1.7.0.4]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[149.99]]></EUR><USD><![CDATA[164.99]]></USD><GBP><![CDATA[129.99]]></GBP></price><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/618511-pprod/rockpos-point-de-vente-pos-pro.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/618511-pbig/rockpos-point-de-vente-pos-pro.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[16535]]></id><name><![CDATA[cartabandonmentpro]]></name><displayName><![CDATA[Relance de Paniers Abandonnés - Pro]]></displayName><categoryName><![CDATA[Remarketing & Paniers Abandonnés]]></categoryName><description><![CDATA[Améliorez le taux de transformation de plus de 15% grâce aux e-mails de rappel de paniers abandonnés, et proposez-même des réductions pour inciter davantage à convertir ! ]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/remarketing-paniers-abandonnes/16535-paniers-abandonnes-pro.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/16535.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Améliorez le taux de transformation de plus de 15% grâce aux e-mails de rappel de paniers abandonnés, et proposez-même des réductions pour inciter davantage à convertir ! ]]></description_full><additional_description><![CDATA[Automatisez en quelques clics l'envoie d'un email de relance suite à un panier abandonné.Ajoutez facilement une réduction (ou des frais de port offert) sur le message selon le montant du panier pour optimiser vos conversions.Maximisez vos transformations en envoyant 1, 2 ou 3 rappels quand vous le souhaitez, et dans les langues que vous désirez. Profitez d'un intuitif, très facilement configurable et entièrement personnalisable aux couleurs de votre boutique.  Ne perdez plus vos clients hésitants !  Créez très rapidement des emails automatiques afin de relancer les paniers qui n’ont pas abouti à un paiement.     ]]></additional_description><tab><![CDATA[advertising_marketing]]></tab><version><![CDATA[1.7.18]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.5.0]]></from><to><![CDATA[1.7.0.4]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[119.99]]></EUR><USD><![CDATA[134.99]]></USD><GBP><![CDATA[94.99]]></GBP></price><badges><badge label="Réalisé par PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/595057-pprod/paniers-abandonnes-pro.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/595057-pbig/paniers-abandonnes-pro.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[16939]]></id><name><![CDATA[seoexpert]]></name><displayName><![CDATA[SEO Expert (Référencement)]]></displayName><categoryName><![CDATA[SEO (référencement naturel)]]></categoryName><description><![CDATA[Multipliez votre trafic en améliorant la position de votre site dans les moteurs de recherche !  Le module SEO Expert automatise le remplissage des balises de référencement pour offrir à votre boutiqu]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/seo-referencement-naturel/16939-seo-expert.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/16939.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Multipliez votre trafic en améliorant la position de votre site dans les moteurs de recherche !  Le module SEO Expert automatise le remplissage des balises de référencement pour offrir à votre boutique une visibilité optimale sur les moteurs de recherche comme sur les réseaux sociaux.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Gagnez plus de 40 heures en automatisant la création de vos balises de référencement ! Grâce au module SEO Expert :  Apparaissez parmi les premiers résultats sur les moteurs de recherche comme Google, Bing, Yahoo, Yandex…Multipliez votre trafic et vos ventes grâce à une bonne visibilité, et ce dans toutes les langues que vous souhaitez.Augmentez votre taux de conversion avec un trafic qualifiéOptimisez votre notoriété sur Facebook et Twitter grâce à des titres de partage adaptés.Différenciez-vous de vos concurrents grâce à des règles différentes pour le référencement de vos pages produits et de vos pages catégories.  ]]></additional_description><tab><![CDATA[seo]]></tab><version><![CDATA[3.2.2]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.0.4]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[149.99]]></EUR><USD><![CDATA[164.99]]></USD><GBP><![CDATA[129.99]]></GBP></price><badges><badge label="Réalisé par PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/595316-pprod/seo-expert.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/595316-pbig/seo-expert.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[17452]]></id><name><![CDATA[giftcards]]></name><displayName><![CDATA[Carte cadeau]]></displayName><categoryName><![CDATA[Liste de souhaits & Carte cadeau]]></categoryName><description><![CDATA[Augmentez vos ventes et obtenez plus de clients en leur proposant la possibilité d’offrir le cadeau parfait sans prendre de risques avec le module Carte Cadeau développé par PrestaShop ! Pratiques et ]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/liste-souhaits-carte-cadeau/17452-carte-cadeau.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/17452.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Augmentez vos ventes et obtenez plus de clients en leur proposant la possibilité d’offrir le cadeau parfait sans prendre de risques avec le module Carte Cadeau développé par PrestaShop ! Pratiques et simples, les cartes cadeaux arrivent en tête des cadeaux les plus offerts !]]></description_full><additional_description><![CDATA[Cette solution donne la possibilité de proposer sur votre boutique des cartes cadeaux du montant que vous souhaitez. Chaque client peut ensuite acheter vos cartes cadeaux afin de les offrir à d’autres personnes qui viendront les dépenser sur votre boutique.  Ce module vous permet : D’acquérir de nouveaux clients : les bénéficiaires de la carte cadeau représentent un marché de nouveaux prospects que vous ne pouvez pas laisser passer ! D’augmenter vos ventes : les bénéficiaires de la carte cadeau dépensent souvent plus que le montant compris dans la carte. D’inciter les clients indécis à acheter : en proposant un cadeau simple et adapté à toutes les cibles, les clients n’hésiterons pas. Le marché des cartes cadeaux remporte un grand succès auprès des consommateurs et sa croissance annuelle varie entre +20 et +40%.]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[1.1.10]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.11]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[89.99]]></EUR><USD><![CDATA[104.99]]></USD><GBP><![CDATA[69.99]]></GBP></price><badges><badge label="Réalisé par PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/597595-pprod/carte-cadeau.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/597595-pbig/carte-cadeau.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[18016]]></id><name><![CDATA[supercheckout]]></name><displayName><![CDATA[Knowband - One Page Checkout, Social Login & Mailchimp]]></displayName><categoryName><![CDATA[Processus rapide de commande]]></categoryName><description><![CDATA[Paiement en une page adapté aux dispositifs mobiles avec connexion possible par Facebook/Google+, MAILCHIMP, Ship2Pay. Il peut être utilisé avec n’importe quel thème ou méthode de paiement]]></description><author><![CDATA[Community developer]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/processus-rapide-commande/18016-knowband-one-page-checkout-social-login-mailchimp.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/18016.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Paiement en une page adapté aux dispositifs mobiles avec connexion possible par Facebook/Google+, MAILCHIMP, Ship2Pay. Il peut être utilisé avec n’importe quel thème ou méthode de paiement.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Il est également compatible avec Mondial Relay comme méthodes d'expédition qui montre contextuel sur la sélection.  Afficher/Cacher un champ : choisissez les champs que vous voulez afficher sur notre module de paiement en une page. Le module inclut la possibilité d’afficher/cacher des champs tels que : Entreprise, TVA, Adresse, Titre, etc.  Personnaliser les boutons : modifiez les couleurs des boutons de notre page afin de les coordonner avec votre thème en utilisant l’outil de sélection des couleurs inclus dans notre module de panneau d’administration.  Mailchimp : Envoie directement l’identifiant e-mail à Mailchimp soit lorsque le client complète le champ e-mail, soit lorsqu’il place une commande après avoir coché la case relative aux souscriptions à la lettre d’information. Si certains clients se connectent via le bouton Google ou Facebook, leur e-mail pourra être envoyé à Mailchimp à cette occasion.  Changement Livraison / Paiement nom de la méthode ou de l'image: Notre module de commande permet admin pour changer expédition / méthodes de paiement nom ou l'image facilement sans aucun changement dans le code.  Rendre optionnel un des champs : il est possible de définir par quel administrateur un champ peut être rendu optionnel ou obligatoire.  Ordre des champs d’adresse : les administrateurs peuvent également gérer l’ordre de tous les champs d’adresse grâce à la fonction glisser-déposer. Exemple : le champ du Numéro de téléphone peut être placé juste avant le Prénom, etc.  Glisser-déposer : modifier la position des blocs via la fonction glisser-déposer. Vous pouvez également d’abord afficher la méthode de paiement, puis la méthode d’expédition.  Traduction : le module intègre également la fonction de Traduction du texte du module dans n’importe quelle langue depuis le panneau d’administration.  Ship2pay : l’utilisation de cette fonctionnalité permet de désactiver les méthodes de paiement basées sur la sélection de la méthode d’expédition par le client.  CSS et JS personnalisables : le panneau d’administration inclut une option permettant d’ajouter des lignes de code CSS et JS personnalisé. Les administrateurs peuvent utiliser cette fonctionnalité pour effectuer les changements voulus sans avoir à éditer les fichiers principaux du module.  HTML personnalisable : ce module de paiement en une page intègre également la possibilité d’ajouter de multiples blocs HTML personnalisés et ce à tout endroit. Les administrateurs peuvent promouvoir des produits, afficher des promotions OU envoyer des messages aux clients concernant la transaction, des informations sur les méthodes d’expédition ou de paiement, etc.  Mode test : le module intègre un mode test par l’intermédiaire duquel les administrateurs peuvent tester notre module en direct sur leur site sans affecter leurs activités en cours. Lorsque le mode test sera activé, tous les clients accèderont au paiement Prestashop par défaut et l’administrateur pourra tester la page de notre module en utilisant une URL qui sera affichée sur le côté dans le panneau d’administration de notre module.  Onglet FAQ : nous comprenons l’importance de votre temps et avons donc ajouté dans le panneau d’administration toutes les questions courantes concernant notre module afin que vous ne soyez pas obligé de nous contacter pour des problèmes/demandes mineurs.]]></additional_description><tab><![CDATA[checkout]]></tab><version><![CDATA[4.0.1]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.11]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[89.99]]></EUR><USD><![CDATA[99.99]]></USD><GBP><![CDATA[79.99]]></GBP></price></module><module><id><![CDATA[18656]]></id><name><![CDATA[jmarketplace]]></name><displayName><![CDATA[JA Marketplace]]></displayName><categoryName><![CDATA[Création de Marketplace]]></categoryName><description><![CDATA[Créez votre propre marché permettant à vos clients d'enregistrer en tant que vendeurs de vendre leurs produits en échange d'une commission]]></description><author><![CDATA[Community developer]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/creation-marketplace/18656-ja-marketplace.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/18656.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Créez votre propre marché permettant à vos clients d'enregistrer en tant que vendeurs de vendre leurs produits en échange d'une commission.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Meilleur Module de l'Espagne in Awards PrestaShop 2015  Ce module vous permet d'intégrer plusieurs commerces dans la même plate-forme économique et, en plus, il est un espace de vente commun, où tous les membres peuvent bénéficier de la force de vente d'autres fournisseurs.  De cette manière,  on peut gagner beaucoup de visibilité et donc une augmentation autant de nombre de clients que les ventes potentielles.  L'intégration dans une plate-forme commune de vente  est actuellement l'un des moyens les plus efficaces pour rivaliser avec les grandes surfaces traditionnelles ainsi que  les grands  opérateurs d'Ecommerce (Amazon, eBay, etc.), qui progressivement épuisent la capacité compétitive et opérationnelle du petit et moyenne commerce et aussi des modèles d' entreprise qui opèrent individuellement sur Internet.  Avec ce module, vous pouvez joindre dans son marché la force de différents fournisseurs afin d'avoir plus de visibilité et plus de ventes.]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[3.6.5]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.0.4]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[199.99]]></EUR><USD><![CDATA[214.99]]></USD><GBP><![CDATA[174.99]]></GBP></price><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/717058-pprod/ja-marketplace.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/717058-pbig/ja-marketplace.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[18850]]></id><name><![CDATA[orderedit]]></name><displayName><![CDATA[Order Edit – Modifier commande existante]]></displayName><categoryName><![CDATA[Gestion des Commandes]]></categoryName><description><![CDATA[Avec ce module, vous pouvez modifier chaque commande existante sur votre boutique, même une fois l'achat terminé]]></description><author><![CDATA[Silbersaiten]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/gestion-commandes/18850-order-edit-modifier-commande-existante.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/18850.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Avec ce module, vous pouvez modifier chaque commande existante sur votre boutique, même une fois l'achat terminé.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Informations sur les articles, Informations sur la livraison, les paiements et remises peuvent être modifiés. Merci de vous référer aux écrans, la vidéo, la boutique d'essai, ou nous contacter directement afin d'obtenir plus d'informations sur la façon dont le module fonctionne.  ]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[1.3.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.0.4]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[59.99]]></EUR><USD><![CDATA[64.99]]></USD><GBP><![CDATA[54.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agence Partenaire PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/714564-pprod/order-edit-modifier-commande-existante.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/714564-pbig/order-edit-modifier-commande-existante.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[18921]]></id><name><![CDATA[mailchimp]]></name><displayName><![CDATA[Newsletter & Statistiques Mailchimp - 1.6 & 1.7]]></displayName><categoryName><![CDATA[Newsletter & SMS]]></categoryName><description><![CDATA[Fidélisez vos clients en créant très facilement vos newsletters grâce au module Mailchimp Officiel ! En quelques clics, réalisez vos newsletters, programmez leur envoi, segmentez vos clients et suivez]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/newsletter-sms/18921-newsletter-statistiques-mailchimp-16-17.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/18921.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Fidélisez vos clients en créant très facilement vos newsletters grâce au module Mailchimp Officiel ! En quelques clics, réalisez vos newsletters, programmez leur envoi, segmentez vos clients et suivez vos campagnes directement depuis votre Back Office PrestaShop !   Grâce à MailChimp, envoyez jusqu’à 12 000 mails gratuitement par mois !]]></description_full><additional_description><![CDATA[Grâce au module Mailchimp Officiel :Créez des newsletters entièrement personnalisables à l’image de votre boutique ;En un clic, ajoutez des produits à vos newsletters et programmez vos newsletters ;Fidélisez vos clients en important vos listes d’inscrits via Mailchimp et en les informant de vos promotions et autres actualités ;Actualisez à tout moment vos listes d’inscrits avec les nouveaux clients sur votre boutique ;Segmentez les destinataires pour réaliser des campagnes plus personnalisées (les clients qui ont cliqué sur une newsletter, qui ont ouvert une campaigne, etc.) ;Suivez vos newsletters confortablement depuis votre back office PrestaShop grâce à des statistiques avancées ;Facilitez-vous la vie : toutes les interfaces du module sont intégralement traduites en français !Bénéficiez du "Free plan" MailChimp qui vous permet d'envoyer jusqu'à 12,000 mails par mois et d'avoir jusqu'à 2,000 abonnés, entièrement gratuitement. MailChimp est déjà utilisé par plus de 7 millions d’utilisateurs, n’attendez plus pour vous lancer !    ]]></additional_description><tab><![CDATA[emailing]]></tab><version><![CDATA[3.1.9]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.0.4]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[129.99]]></EUR><USD><![CDATA[144.99]]></USD><GBP><![CDATA[99.99]]></GBP></price><badges><badge label="Réalisé par PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/645020-pprod/newsletter-statistiques-mailchimp-16-17.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/645020-pbig/newsletter-statistiques-mailchimp-16-17.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[19062]]></id><name><![CDATA[layerslider]]></name><displayName><![CDATA[Layer Slider - Responsive SlideShow]]></displayName><categoryName><![CDATA[Sliders & Galeries]]></categoryName><description><![CDATA[LayerSlider est un slider innovateur permettant de créer des galeries d'images, du contenu et des diaporamas exceptionnels avec d'incroyables effets]]></description><author><![CDATA[Community developer]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/sliders-galeries/19062-layer-slider-responsive-slideshow.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/19062.jpg]]></img><description_full><![CDATA[LayerSlider est un slider innovateur permettant de créer des galeries d'images, du contenu et des diaporamas exceptionnels avec d'incroyables effets. Afin de vous offrir la meilleure expérience possible, ce plugin utilise des technologies de pointe.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Layer Slider comporte plus de 200 transitions 2D et 3D prédéfinies. Son interface d'administration est agréable et d'utilisation facile. Elle propose des fonctionnalités modernes comme le glisser-déposer de l'éditeur WYSIWYG, l'aperçu en temps réel, l'affichage timeline, Google Fonts et l'éditeur de transition qui permettent de personnaliser vos animations. Il peut être utilisé avec de nombreux appareils grâce à un design responsive, son grand choix de présentations, la fonction tactile pour les appareils mobiles ainsi que l'utilisation des techniques de lazy loading et le chargement conditionnel de scripts qui le rendent particulièrement performant. Vous avez également la possibilité d'ajouter du contenu aux diapositives, qu'il s'agisse d'images, de texte, HTML personnalisé, de vidéos YouTube et Vimeo ou de tout autre contenu multimédia auto-hébergé en HTML5. L'optimisation SEO est également prise en compte et vous permet de construire un balisage sémantique avec des attributs personnalisés que les moteurs de recherche peuvent facilement indexer. LayerSlider vous propose treize apparences différentes ainsi qu'un nombre incalculable d'options vous permettant de personnaliser entièrement l'apparence et le comportement de votre slider jusque dans les moindres détails.]]></additional_description><tab><![CDATA[slideshows]]></tab><version><![CDATA[5.1.6]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.17]]></from><to><![CDATA[1.7.0.4]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[39.99]]></EUR><USD><![CDATA[49.99]]></USD><GBP><![CDATA[34.99]]></GBP></price><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/726345-pprod/layer-slider-responsive-slideshow.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/726345-pbig/layer-slider-responsive-slideshow.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[19431]]></id><name><![CDATA[prestanotifypro]]></name><displayName><![CDATA[Pop Promo (Popup)]]></displayName><categoryName><![CDATA[Pop-in & Pop-up]]></categoryName><description><![CDATA[D&eacute;cuplez l&rsquo;efficacit&eacute; de vos promotions et concluez davantage de ventes gr&acirc;ce &agrave; ce module tr&egrave;s simple d&#39;utilisation&nbsp;!  Avec cette pop-in configurable e]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/pop-in-pop-up/19431-pop-promo.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/19431.jpg]]></img><description_full><![CDATA[D&eacute;cuplez l&rsquo;efficacit&eacute; de vos promotions et concluez davantage de ventes gr&acirc;ce &agrave; ce module tr&egrave;s simple d&#39;utilisation&nbsp;!  Avec cette pop-in configurable en moins d&rsquo;une minute, attirez imm&eacute;diatement l&rsquo;attention de vos visiteurs sur ce que vous souhaitez et r&eacute;ussissez vos promotions, soldes et ventes flash.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Animez votre site et augmentez vos conversions lors de promotions de 20% &agrave; 1&nbsp;000%B&eacute;n&eacute;ficiez de ventes suppl&eacute;mentaires sur la cat&eacute;gorie de votre choix.R&eacute;ussissez le lancement de vos nouveaux produits en les rendant inratablesUne minute suffit pour configurer ce module, vous pouvez donc &ecirc;tre r&eacute;actif &agrave; tout moment ou programmer vos campagnes &agrave; l&rsquo;avanceD&eacute;stockez facilement vos produits en r&eacute;alisant des promotions sp&eacute;ciales sur un article qui vous encombre, pour laisser place &agrave; vos nouvelles collections &nbsp;]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[1.2.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.3.1]]></from><to><![CDATA[1.7.0.4]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[39.99]]></EUR><USD><![CDATA[44.99]]></USD><GBP><![CDATA[29.99]]></GBP></price><badges><badge label="Réalisé par PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/663202-pprod/pop-promo.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/663202-pbig/pop-promo.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[19927]]></id><name><![CDATA[quotation]]></name><displayName><![CDATA[Devis en ligne]]></displayName><categoryName><![CDATA[Devis]]></categoryName><description><![CDATA[Permettez à vos clients de demander un devis sur votre boutique en ligne ! Avec le module « Devis en ligne », créez un formulaire sur mesure pour que vos clients puissent demander un devis des produit]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/devis/19927-devis-en-ligne.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/19927.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Permettez à vos clients de demander un devis sur votre boutique en ligne ! Avec le module « Devis en ligne », créez un formulaire sur mesure pour que vos clients puissent demander un devis des produits qui les intéressent et vous récupérez toutes les informations dont vous avez besoin pour réaliser un devis.   ]]></description_full><additional_description><![CDATA[Augmentez le taux de conversion de votre boutique en proposant une offre attractive par devisAugmentez le panier moyen en incitant vos clients à acheter plus de produits qu’ils ne l’avaient prévuPermettez à vos clients de commander des articles qui les intéressent grâce aux offres par devisOptimisez la réassurance de votre boutique, ainsi que la satisfaction client en conseillant vos clients via les devis  Réalisez une étude personnalisée et un suivi de chaque demande de devis que vous recevez. Envoyez votre proposition à votre client qui pourra transformer le devis en commande en un seul clic.   Notre conseil : Quelques jours après l’envoi du devis, envoyez un mail de rappel grâce au module « Relance de paniers abandonnés Pro » ]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[1.0.24]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.11]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[179.99]]></EUR><USD><![CDATA[194.99]]></USD><GBP><![CDATA[159.99]]></GBP></price><badges><badge label="Réalisé par PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/676340-pprod/devis-en-ligne.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/676340-pbig/devis-en-ligne.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[20242]]></id><name><![CDATA[bridgeconnector]]></name><displayName><![CDATA[Bridge Connector for Store Manager]]></displayName><categoryName><![CDATA[Edition rapide & Edition de masse]]></categoryName><description><![CDATA[Bridge Connector allows you to connect Store Manager application to PrestaShop Cloud and perform advanced data update and input (import, export, mass edit, etc)]]></description><author><![CDATA[PrestaShop Partners]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/edition-rapide-de-masse/20242-bridge-connector-for-store-manager.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/20242.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Bridge Connector allows you to connect Store Manager application to PrestaShop Cloud and perform advanced data update and input (import, export, mass edit, etc). Should be used with Store Manager desktop application]]></description_full><additional_description><![CDATA[Merchants will get access to their&nbsp;PrestaShop Cloud database with the help of Store Manager and perform the following operations: - Work with categories and products on a single page - no reload required; - Change prices of multiple products at the same time (perfect for sales!); - Create product features and combinations in bulk; - Upload multiple images simultaneously (drag and drop directly onto the browser); - Quickly update your inventory, manage stock levels, warehouses, and stock movements; - Import products (including virtual), specific prices, multi-features, attribute values, customized fields, and combinations; - Import products from csv, txt, xml, xls/xslx (Excel), ods (OpenOffice). No file requirements - all missing data can be applied on the fly; - Import customers with passwords exported from another PrestaShop installation (requires additional assistance); - Create orders with a POS and process them in bulk (e.g. change status for multiple orders at once); - Use store diagnostics to fix missing or broken images; - Take advantage of powerful reporting features; - Manage multiple PrestaShop installations and shops with one back-office; - Work offline - all changes will be applied when you reconnect.]]></additional_description><tab><![CDATA[quick_bulk_update]]></tab><version><![CDATA[1.0.8]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.1.0]]></from><to><![CDATA[1.7.0.4]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[0]]></EUR><USD><![CDATA[0]]></USD><GBP><![CDATA[0]]></GBP></price><badges><badge label="Agence Partenaire PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/691041-pprod/bridge-connector-for-store-manager.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/691041-pbig/bridge-connector-for-store-manager.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[20656]]></id><name><![CDATA[inmotion]]></name><displayName><![CDATA[Inmotion]]></displayName><categoryName><![CDATA[Services]]></categoryName><description><![CDATA[InMotion Hosting est un prestataire de services d'hébergement Web professionnel qui propose une solution entièrement évolutive selon tous les besoins de votre site]]></description><author><![CDATA[PrestaShop Partners]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/accompagnement-prestashop/20656-inmotion.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/20656.jpg]]></img><description_full><![CDATA[InMotion Hosting est un prestataire de services d'hébergement Web professionnel qui propose une solution entièrement évolutive selon tous les besoins de votre site. Avec son support technique 24/7 basé aux États-Unis et l'installation automatique de PrestaShop, InMotion offre des solutions partagées, VPS et dédiées. Certifié 3 Star CNET et note A+ décernée par le BBB.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Chez InMotion Hosting, nous aimons PrestaShop ! Nous proposons des solutions professionnelles d'hébergement sur le web depuis 2001 - solutions partagées, VPS, dédiées et commerciales pour quasiment toute application. Avec des centaines de didacticiels PrestaShop et d'articles, InMotion Hosting propose un Centre d'éducation PrestaShop dédié, qui a pour objet de donner aux utilisateurs une ressource pour l'installation et la personnalisation de PrestaShop et de notre plate-forme d'hébergement. Nos personnels internes de support technique ont été professionnellement formés pour gérer correctement toutes vos questions et réserves concernant PrestaShop. InMotion Hosting est une fournisseur d'hébergement certifié 3 Star depuis 2003 et est noté A+ par le Better Business Bureau. En tant que fournisseur d'hébergement PrestaShop recommandé, nous proposons des installations en 1 clic via Softaculous. Les commerçants PrestaShop bénéficient d'une remise de 30 % de même que de domaines GRATUITS ! ]]></additional_description><tab><![CDATA[]]></tab><version><![CDATA[]]></version><price><EUR><![CDATA[0]]></EUR><USD><![CDATA[0]]></USD><GBP><![CDATA[0]]></GBP></price><badges><badge label="Partenaire officiel"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-official-partner.png]]></badge></badges></module><module><id><![CDATA[20659]]></id><name><![CDATA[webhostinghub]]></name><displayName><![CDATA[WebHostingHub]]></displayName><categoryName><![CDATA[Services]]></categoryName><description><![CDATA[WebHostingHub est la manière la plus rapide d'asseoir votre présence en ligne (site web et e-commerce) pour une fraction du coût des autres fournisseurs]]></description><author><![CDATA[PrestaShop Partners]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/accompagnement-prestashop/20659-webhostinghub.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/20659.jpg]]></img><description_full><![CDATA[WebHostingHub est la manière la plus rapide d'asseoir votre présence en ligne (site web et e-commerce) pour une fraction du coût des autres fournisseurs. Avec un support technique 24/7/365 basé aux États-Unis, des ressources illimitées et une installation en 1 clic de PrestaShop, WebHostingHub pourra mettre votre solution en service en quelques minutes !]]></description_full><additional_description><![CDATA[Que vous soyez un novice de la création d'un site web ou un webmestre chevronné, WebHostingHub a une solution pour chacun. Grâce aux outils et aux ressources abondantes en place, de même qu'un support technique 24/7 aux États-Unis, WebHostingHub vous permettra de mettre rapidement en ligne votre site web sans les longues heures laborieuses de programmation.  Nous proposons par ailleurs une chaîne d'éducation riche en informations, avec didacticiels et ressources PrestaShop consultables par tous.  Voyez dès aujourd'hui pourquoi WebHostingHub est une des meilleures solutions d'hébergement web. Nous vous réservons une promo exclusive via PrestaShop.]]></additional_description><tab><![CDATA[]]></tab><version><![CDATA[]]></version><price><EUR><![CDATA[0]]></EUR><USD><![CDATA[0]]></USD><GBP><![CDATA[0]]></GBP></price><badges><badge label="Partenaire officiel"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-official-partner.png]]></badge></badges></module><module><id><![CDATA[20844]]></id><name><![CDATA[productlabel]]></name><displayName><![CDATA[Labels et Stickers personnalisables]]></displayName><categoryName><![CDATA[Etiquettes & Logos]]></categoryName><description><![CDATA[Personnalisez votre site et rendez vos produits plus visibles et attractifs en affichant des labels esthétiques et customisés sur les images des articles de votre choix !   Le module Labels et Sticker]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/etiquettes-logos/20844-label-de-produit.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/20844.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Personnalisez votre site et rendez vos produits plus visibles et attractifs en affichant des labels esthétiques et customisés sur les images des articles de votre choix !   Le module Labels et Stickers Personnalisables par PrestaShop est idéal pour retenir l’attention de vos clients lors d’opérations commerciales et leur faire facilement connaître vos produits en promotions, vos nouveautés ou encore les meilleures ventes de votre catalogue.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Adaptez votre message et les icônes de vos labels selon le type d’opération commerciale souhaité Informez vos clients des particularités et promotions de vos produits, des nouveautés du catalogue et plus encore : Offre du Mois, 2 pour 1, Envoi gratuit, Derniers articles disponibles... Mettez vos produits plus en avant et attirez davantage l’attention de vos clients en proposant des icônes et labels esthétiques Créez régulièrement du renouveau sur votre site sans modifier votre catalogue de produits Augmentez facilement votre taux de conversion grâce aux labels affichés qui encouragent l’achat]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[1.1.6]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.11]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[69.99]]></EUR><USD><![CDATA[79.99]]></USD><GBP><![CDATA[54.99]]></GBP></price><badges><badge label="Réalisé par PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/715640-pprod/label-de-produit.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/715640-pbig/label-de-produit.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[21273]]></id><name><![CDATA[pqeasypost]]></name><displayName><![CDATA[Easy Post Pro (DHL, GLS, DPD, Colissimo, RoyalMail etc)]]></displayName><categoryName><![CDATA[Préparation & Expédition]]></categoryName><description><![CDATA[Ce module vous permet d'augmenter la vitesse de votre processus d'expédition en intégrant EasyPost]]></description><author><![CDATA[ProQuality]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/preparation-expedition/21273-easy-post-pro-dhl-gls-dpd-colissimo-royalmail-etc.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/21273.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Ce module vous permet d'augmenter la vitesse de votre processus d'expédition en intégrant EasyPost.com API (Application Programming Interface) dans PrestaShop et l'impression de votre étiquettes d'expédition rapide et facile.  ]]></description_full><additional_description><![CDATA[Nous savons tous que pour diriger une entreprise prospère, vous devez optimiser et automatiser autant que possible, ce module vous permet de le faire en augmentant le processus d'expédition de 70%.  Pensez à combien de temps il faut pour recevoir une commande de vos clients, processus de la commande en ajoutant les produits à l'emballage, puis vous connecter à votre expédition logiciel carrier`s et manuellement insérer les informations du client, des informations de la parcelle et l'adresse de livraison de la commande, pour chaque commande à la fois. Ceci est très fastidieuse et c`est très facile de faire des erreurs parce que vous avez beaucoup de données à traiter.  Avec ce module, tout cela se fait automatiquement via l'API (interface de programmation) qui relie la section de commandes dans prestashop avec le transporteur et instantanément envoie l'information au transporteur, puis imprime l'étiquette d'expédition qui est la lissés à l'emballage. Le module prend en charge les transporteurs les plus importants dans le monde.  ]]></additional_description><tab><![CDATA[shipping_logistics]]></tab><version><![CDATA[1.6.2]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.0.4]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[99.99]]></EUR><USD><![CDATA[109.99]]></USD><GBP><![CDATA[89.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agence Partenaire PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/726515-pprod/easy-post-pro-dhl-gls-dpd-colissimo-royalmail-etc.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/726515-pbig/easy-post-pro-dhl-gls-dpd-colissimo-royalmail-etc.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[21278]]></id><name><![CDATA[popnewsletter]]></name><displayName><![CDATA[Popup Newsletter]]></displayName><categoryName><![CDATA[Pop-in & Pop-up]]></categoryName><description><![CDATA[Attirez de nouveaux abonnés à votre newsletter et fidélisez-les en leur proposant une réduction sur leur prochain achat]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/pop-in-pop-up/21278-pop-newsletter-popup.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/21278.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Attirez de nouveaux abonnés à votre newsletter et fidélisez-les en leur proposant une réduction sur leur prochain achat. Multipliez vos contacts clients avec cette popup professionnelle et entièrement personnalisable !]]></description_full><additional_description><![CDATA[Pop Newsletter fait apparaître une pop-in (popup) que vos clients apercevront dès leur arrivée dans votre boutique. Captez efficacement l’attention de vos visiteurs et incitez-les à s’abonner !   Améliorez le taux d’abonnement dans votre boutique :  Les pop-up obtiennent un taux de clic plus important qu’un slider, qu’une bannière ou qu’un formulaire d’abonnement à la newsletter situé en bas de page (taux de conversion de 0,05% seulement). Les résultats prouvés de cet outil garantissent une augmentation de votre taux d’abonnement de 20% à 1 000% !   Fidélisez vos abonnés :  Pour les remercier de leur abonnement, offrez-leur un coupon de réduction valable sur leur prochain achat dans votre boutique.   Proposez une expérience parfaite à vos utilisateurs : Semblables aux pop-up, mais proposant une expérience améliorée aux utilisateurs, les pop-in s’intègrent parfaitement à la page sur laquelle elles s’affichent. Pop Newsletter applique les bonnes pratiques recommandées pour ces formats publicitaires :Effet LightboxFermeture facile de la fenêtre modale en un simple clic en dehors de la pop-in, ou en cliquant sur la croix située en haut à droite.Personnalisation du délai d’activation de la pop-in, permettant à vos visiteurs de découvrir votre site internet avant l’affichage de la pop-in.Une fois que le visiteur ferme la pop-in, elle n’apparaîtra plus.Adaptée à tous les types de boutiques, aucune connaissance en programmation ou en conception graphique n’est requise.  Améliorez les résultats de vos newsletters en multipliant votre base de données de contacts :  Grâce au formulaire d’abonnement à la newsletter, vous en apprendrez plus sur vos abonnés et vous serez en mesure de les cibler de façon appropriée. En outre, Pop newsletter vous permet d’envoyer un e-mail de vérification à l’e-mail de l’abonné afin de vous assurer qu’il n’y a pas d’erreur dans les adresses e-mail avant d’envoyer votre newsletter.]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[1.3.2]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.0.4]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[59.99]]></EUR><USD><![CDATA[69.99]]></USD><GBP><![CDATA[44.99]]></GBP></price><badges><badge label="Réalisé par PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/722395-pprod/pop-newsletter-popup.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/722395-pbig/pop-newsletter-popup.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[21379]]></id><name><![CDATA[cdprestacustomshipping]]></name><displayName><![CDATA[Livraison personnalisée pour zones non indexées]]></displayName><categoryName><![CDATA[Point Relais & Retrait en Magasin]]></categoryName><description><![CDATA[Ce module permet à vos clients de zones ou d’habitations non référencées de passer leurs commandes et d’être livrés dans une zone très proche et à une date précise]]></description><author><![CDATA[Community developer]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/point-relais-retrait-magasin/21379-livraison-personnalisee-pour-zones-non-indexees.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/21379.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Ce module permet à vos clients de zones ou d’habitations non référencées de passer leurs commandes et d’être livrés dans une zone très proche et à une date précise. Le transporteur ne sera disponible que pour la zone.  ]]></description_full><additional_description><![CDATA[Ce module vous donne la possibilité d’étendre votre spectre de livraison dans les zones les plus impraticables. Vous augmentez donc votre nombre de clients et de commandes.]]></additional_description><tab><![CDATA[shipping_logistics]]></tab><version><![CDATA[1.0.2]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.11]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[79.99]]></EUR><USD><![CDATA[89.99]]></USD><GBP><![CDATA[59.99]]></GBP></price><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/724604-pprod/livraison-personnalisee-pour-zones-non-indexees.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/724604-pbig/livraison-personnalisee-pour-zones-non-indexees.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[21510]]></id><name><![CDATA[popexit]]></name><displayName><![CDATA[Exit Popup]]></displayName><categoryName><![CDATA[Pop-in & Pop-up]]></categoryName><description><![CDATA[Faites apparaître une popup dès que vos visiteurs s’apprêtent à quitter votre site, et incitez-les à finaliser leur commande !  Grâce au module Pop Exit, récupérez 25% des visiteurs qui s’apprêtent à ]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/pop-in-pop-up/21510-exit-popup.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/21510.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Faites apparaître une popup dès que vos visiteurs s’apprêtent à quitter votre site, et incitez-les à finaliser leur commande !  Grâce au module Pop Exit, récupérez 25% des visiteurs qui s’apprêtent à partir en leur proposant une réduction temporaire (ou permanente) très incitative.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Réduisez vos paniers abandonnés en captant vos visiteurs dès qu’ils s’apprêtent à quitter votre site et en les incitant à finaliser leurs achats ;Améliorez le taux de conversion dans votre boutique en proposant à vos visiteurs sortants une réduction incitative et éphémère ;Créez un outil de retargeting onsite efficace et attrayant en moins de 5 minutes ​grâce aux designs professionnels mis à votre disposition, et à la simplicité de configuration du module.]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[1.1.4]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.0.4]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[69.99]]></EUR><USD><![CDATA[79.99]]></USD><GBP><![CDATA[54.99]]></GBP></price><badges><badge label="Réalisé par PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/727469-pprod/exit-popup.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/727469-pbig/exit-popup.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[21860]]></id><name><![CDATA[adyen]]></name><displayName><![CDATA[Paiement Adyen]]></displayName><categoryName><![CDATA[Paiement par Carte ou Wallet]]></categoryName><description><![CDATA[Acceptez les paiements en ligne dans le monde entier et &eacute;tendez vos ventes &agrave; l&rsquo;international gr&acirc;ce &agrave; la solution de paiement tout-en-un d&rsquo;Adyen, leader des techn]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/paiement-carte-wallet/21860-adyen-payment.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/21860.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Acceptez les paiements en ligne dans le monde entier et &eacute;tendez vos ventes &agrave; l&rsquo;international gr&acirc;ce &agrave; la solution de paiement tout-en-un d&rsquo;Adyen, leader des technologies de paiement internationales.  Rien de plus simple pour accepter les paiements sur votre boutique&nbsp;: gr&acirc;ce &agrave; ce module, vos clients sont redirig&eacute;s vers la page de paiement d&rsquo;Adyen, fiable, s&eacute;curis&eacute;e et customis&eacute;e selon vos besoins pour finaliser leurs achats.&nbsp;  Cette solution de paiement est calibr&eacute;e pour les marchands r&eacute;alisant plus de 1000 transactions par mois, n&#39;h&eacute;sitez pas &agrave; prendre contact avec Adyen pour v&eacute;rifier avec eux qu&#39;une collaboration est possible.]]></description_full><additional_description><![CDATA[B&eacute;n&eacute;ficiez de l&rsquo;expertise d&rsquo;Adyen en mati&egrave;re de paiement local pour la plupart des march&eacute;s e-commerce d&eacute;velopp&eacute;s et &eacute;mergents et ouvrez-vous ainsi plus facilement &agrave; l&rsquo;international.&nbsp;En acceptant la majorit&eacute; des moyens de paiement locaux et internationaux dans la plupart des devises de transaction sur votre boutique, vous acc&eacute;dez ainsi facilement &agrave; de nouveaux segments de consommateurs et augmentez vos revenus&nbsp;Adaptez la solution &agrave; vos besoins et customisez votre page de paiement aux couleurs et logo de votre boutique&nbsp;Profitez de l&rsquo;innovation continue d&rsquo;Adyen pour vous apporter contr&ocirc;le maximum, flexibilit&eacute; et adaptation aux diff&eacute;rentes pr&eacute;f&eacute;rences locales de paiement.&nbsp;Optimisez votre taux de conversion et r&eacute;duisez vos co&ucirc;ts gr&acirc;ce &agrave; cette solution pr&ecirc;te &agrave; l&rsquo;emploi]]></additional_description><tab><![CDATA[payments_gateways]]></tab><version><![CDATA[1.0.3]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.11]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[199.99]]></EUR><USD><![CDATA[214.99]]></USD><GBP><![CDATA[174.99]]></GBP></price><badges><badge label="Réalisé par PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/733505-pprod/adyen-payment.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/733505-pbig/adyen-payment.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[22165]]></id><name><![CDATA[productslider]]></name><displayName><![CDATA[Slider Page Produit]]></displayName><categoryName><![CDATA[Sliders & Galeries]]></categoryName><description><![CDATA[Grâce au Slider Page Produit développé par PrestaShop, misez sur l’élégance, la clarté et la simplicité pour les visuels de vos produits !   En e-commerce, le visuel remplace le toucher]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/sliders-galeries/22165-product-slider.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/22165.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Grâce au Slider Page Produit développé par PrestaShop, misez sur l’élégance, la clarté et la simplicité pour les visuels de vos produits !   En e-commerce, le visuel remplace le toucher. Créez donc un véritable impact visuel sur votre site en présentant l’ensemble des photos de vos produits dans un slider design et esthétique et convertissez ainsi plus facilement.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Créez un impact visuel fort et rendez votre site plus moderne et esthétiqueAméliorez la présentation et la mise en valeur des visuels sur vos pages produit et encouragez vos clients à regarder l’ensemble des images proposées pour chaque produitAugmentez ainsi le taux de conversion de vos produits ]]></additional_description><tab><![CDATA[slideshows]]></tab><version><![CDATA[1.0.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.11]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[49.99]]></EUR><USD><![CDATA[59.99]]></USD><GBP><![CDATA[39.99]]></GBP></price><badges><badge label="Réalisé par PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/742057-pprod/product-slider.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/742057-pbig/product-slider.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[22453]]></id><name><![CDATA[fastbay1]]></name><displayName><![CDATA[FastBay - eBay Marketplace synchronization]]></displayName><categoryName><![CDATA[Places de marché (marketplaces)]]></categoryName><description><![CDATA[FASTBAY is the professional solution to synchronize your Prestashop store towards your Ebay account in few minutes ]]></description><author><![CDATA[Prestalia]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/places-de-marche/22453-fastbay-ebay-marketplace-synchronization.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/22453.jpg]]></img><description_full><![CDATA[FASTBAY is the professional solution to synchronize your Prestashop store towards your Ebay account in few minutes ]]></description_full><additional_description><![CDATA[Over 1,250,000 Ebay Listings have been already created with FastBay.  EASY - A simplified configuration wizard will allow you to customize all settings without any problem in order to synchronize and manage products and orders. RELIABLE - Our module will assist you in every step of sync process and if you need assistance we guarantee a response within 48 hours. FLEXIBLE - FastBay guarantees many features that allows you to make a flexible site management that will suits all your needs. FAST - With our FastBay module your 'waiting times' will be reduced beyond belief ! Sync in a couple of minutes more than 5.000 products!]]></additional_description><tab><![CDATA[market_place]]></tab><version><![CDATA[5.4.1.1]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.4.1]]></from><to><![CDATA[1.7.0.4]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[199.99]]></EUR><USD><![CDATA[214.99]]></USD><GBP><![CDATA[174.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agence Partenaire PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/748180-pprod/fastbay-ebay-marketplace-synchronization.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/748180-pbig/fastbay-ebay-marketplace-synchronization.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[22666]]></id><name><![CDATA[onlinechat]]></name><displayName><![CDATA[Online Chat]]></displayName><categoryName><![CDATA[Support & Chat Online]]></categoryName><description><![CDATA[Avec le module Online Chat développé par PrestaShop, proposez enfin le chat en ligne sur votre boutique pour discuter avec vos clients]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/support-chat-online/22666-online-chat.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/22666.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Avec le module Online Chat développé par PrestaShop, proposez enfin le chat en ligne sur votre boutique pour discuter avec vos clients. Cet outil de communication, devenu incontournable pour les boutiques e-commerce, vous permet de créer un lien plus fort avec vos clients en les guidant et en les conseillant dans leurs achats en direct.   Grâce à ce module qui ne nécessite aucun abonnement, améliorez votre relation client et votre service après-vente, tout en augmentant jusqu’à 40% votre taux de conversion !]]></description_full><additional_description><![CDATA[Aucun abonnement nécessaire, en quelques clics seulement vous pouvez configurer votre module et démarrer les conversations avec vos clients en ligne ! Vous profitez d’une interface simple, facile d’utilisation et d’un design parfaitement adapté à votre site, côté administration comme côté boutique. Grâce aux conversations en ligne, vous construisez une relation plus humaine et forte avec vos clients et améliorez la fidélité à votre marque. Vous diminuez le nombre de paniers abandonnés en répondant directement aux questions de vos visiteurs. Vous gagnez du temps dans la gestion du service après-vente en réglant les problèmes et demandes en direct.   ]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[1.2.3]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.0.4]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[79.99]]></EUR><USD><![CDATA[94.99]]></USD><GBP><![CDATA[64.99]]></GBP></price><badges><badge label="Réalisé par PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/752296-pprod/online-chat.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/752296-pbig/online-chat.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[23517]]></id><name><![CDATA[pm_easyplaces]]></name><displayName><![CDATA[Easy Places]]></displayName><categoryName><![CDATA[Inscription & Processus de commande]]></categoryName><description><![CDATA[Easy Places est la méthode la plus rapide et la plus simple pour proposer à vos clients un système d’auto-complétion d’adresses]]></description><author><![CDATA[Presta-Module]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/inscription-processus-de-commande/23517-easy-places.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/23517.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Easy Places est la méthode la plus rapide et la plus simple pour proposer à vos clients un système d’auto-complétion d’adresses. Faites gagner du temps à vos clients et réduisez votre taux d’abandon de création de compte dès maintenant !]]></description_full><additional_description><![CDATA[Notre module Easy Places vous aide à augmenter votre taux de transformation en simplifiant le processus de création de commande par l’ajout d’une auto-complétion des adresses saisies dans vos formulaires de création de compte ou de commandes.   - « OK, mais pourquoi ai-je besoin de cela ? » - Lorsqu’un nouveau client souhaite passer commande sur votre boutique, vous êtes contraints de lui demander son adresse de livraison et de facturation. Le passage obligé de vos client par cette étape leur est perçue comme ennuyeuse et fastidieuse car répétitive. Certains client abandonnent pour se tourner vers un site sur lequel ils ont déjà saisi leurs informations. De plus, il n’est pas rare de constater des erreurs d’acheminement à cause de fautes de saisies dans leurs adresses de livraison, ce qui entraine des frais additionnels de transport et une insatisfaction de vos clients à cause des retards engendrés par les allers-retours de leur colis.   Easy Places est la solution ultime pour éviter ces désagréments ! Il vous permet de proposer à vos clients une solution technique performante et élégante afin de rendre vos formulaires de création de compte plus agréables à renseigner.]]></additional_description><tab><![CDATA[checkout]]></tab><version><![CDATA[1.0.4]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.17]]></from><to><![CDATA[1.7.0.4]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[39.99]]></EUR><USD><![CDATA[44.99]]></USD><GBP><![CDATA[34.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agence Partenaire PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/766068-pprod/easy-places.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/766068-pbig/easy-places.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[24636]]></id><name><![CDATA[currenciesdirect]]></name><displayName><![CDATA[Currencies Direct]]></displayName><categoryName><![CDATA[Offres Partenaires]]></categoryName><description><![CDATA[Currencies Direct is a world-class service provider for online sellers converting foreign currency from marketplaces like Amazon and paying overseas suppliers]]></description><author><![CDATA[PrestaShop Partners]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/fr/offres-partenaires/24636-currencies-direct.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-FR&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/24636.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Currencies Direct is a world-class service provider for online sellers converting foreign currency from marketplaces like Amazon and paying overseas suppliers. Currencies Direct make it as easy as possible for you to manage your multi-currencies sales proceeds from multiple online marketplaces so that you can grow faster &amp; receive different currencies without being held back by unnecessary barriers.]]></description_full><additional_description><![CDATA[&nbsp;Register for a FREE account with Currencies Direct and immediately take advantage of the following benefits:Save money on marketplace foreign exchangeCollect sales revenue without the hassle of setting up local bank accountsSave time and money when paying suppliersAvailable across all the largest marketplaces Click&nbsp;here&nbsp;to sign up for your FREE account to start saving money]]></additional_description><tab><![CDATA[]]></tab><version><![CDATA[]]></version><price><EUR><![CDATA[0]]></EUR><USD><![CDATA[0]]></USD><GBP><![CDATA[0]]></GBP></price><badges><badge label="Partenaire officiel"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-official-partner.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/794929-pprod/currencies-direct.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/794929-pbig/currencies-direct.jpg]]></big></cover></module></modules>